{"translation-revision-date":"2023-07-24 18:22:13+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Temaet ditt tilbyr %s \"blokkomr\u00e5de\" hvor du kan legge til og redigere innhold. Fors\u00f8k \u00e5 legge til et s\u00f8kefelt, ikoner for sosiale media eller andre typer blokker og se hvordan de vil se ut p\u00e5 ditt nettsted.","Temaet ditt tilbyr %s forskjellige \"blokkomr\u00e5der\" hvor du kan legge til og redigere innhold. Fors\u00f8k \u00e5 legge til et s\u00f8kefelt, ikoner for sosiale media eller andre typer blokker og se hvordan de vil se ut p\u00e5 ditt nettsted."],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Du har endringer som ikke er lagret. De vil forsvinne dersom du fortsetter."],"Widgets footer":["Skjermbunnfelt for widgeter"],"Widgets settings":["Widget-innstillinger"],"Widgets and blocks":["Widgeter og blokker"],"Widgets top bar":["Toppbjelke for widgeter"],"Display block breadcrumbs deactivated":["Visning av br\u00f8dsmuler for blokker deaktivert."],"Display block breadcrumbs activated":["Visning av br\u00f8dsmuler for blokker aktivert."],"Saving\u2026":["Lagrer..."],"Widget Areas":["Widgetomr\u00e5der"],"Manage with live preview":["Behandle med levende forh\u00e5ndsvisning"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["Ditt tema har ingen widgetomr\u00e5der."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Blokker i dette widget-omr\u00e5det vil ikke bli vist p\u00e5 ditt nettsted."],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["Widgetomr\u00e5der er globale deler av ditt nettsteds oppsett, og som kan akseptere blokker. Disse varierer med tema, men er typisk deler som din sidestolpe eller sidebunn."],"A widget area container.":["Beholder for widgetomr\u00e5de."],"Widget Area":["Widgetomr\u00e5de"],"Could not save the following widgets: %s.":["Kunne ikke lagre f\u00f8lgende widgeter: %s"],"There was an error. %s":["Det oppstod en feil. %s"],"Widgets saved.":["Widget lagret."],"Close List View Sidebar":["Lukk sidestolpen med listevisning"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Utvidelsen \"%s\" har st\u00f8tt p\u00e5 en feil og kan ikke gjengis."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Ny med blokkredigeringsverkt\u00f8yet? Vil du l\u00e6re mer om hvordan du bruker det?"],"Learn how to use the block editor":["L\u00e6r hvordan du bruker blokkredigeringsverkt\u00f8yet"],"inserter":["innsetter"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Alle blokker tilgjengelige for deg er i blokkbiblioteket. Du finner det overalt du ser ikonet <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Bli kjent med blokkbiblioteket"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Hver blokk kommer med sitt eget sett kontroller for \u00e5 endre ting som farge, bredde og justering. Disse vil vises og skjules automatisk n\u00e5r du har valgt blokken."],"Make each block your own":["Gj\u00f8r hver blokk til din egen"],"Get started":["Kom i gang"],"Close settings":["Lukk innstillinger"],"%s (selected)":["%s (valgt)"],"List View":["Listevisning"],"Close block inserter":["Lukk blokkinnsetteren"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Veksle blokk-innsetter"],"Display block breadcrumbs":["Vis br\u00f8dsmuler for blokker"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Viser br\u00f8dsmuler for blokker nederst i redigeringsverkt\u00f8yet."],"Use theme styles":["Bruk temastiler"],"Make the editor look like your theme.":["S\u00f8rg for at redigeringsverkt\u00f8yet ser ut som ditt tema"],"Navigate to the previous part of the editor.":["Naviger til forrige del av redigeringsverkt\u00f8yet."],"Navigate to the next part of the editor.":["Naviger til neste del av redigeringsverkt\u00f8yet."],"Block Library":["Blokkbibliotek"],"Pin to toolbar":["Fest til verkt\u00f8ylinjen"],"Unpin from toolbar":["Fjern fra verkt\u00f8ylinjen"],"Close plugin":["Lukk utvidelse"],"Save your changes.":["Lagre dine endringer."],"Redo your last undo.":["Gj\u00f8r p\u00e5 nytt det du sist angret bort."],"Undo your last changes.":["Angre dine siste endringer."],"Here's a detailed guide.":["Her er en detaljert veiledning."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Skaff deg utvidelsen for klassiske widgeter."],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/nb.wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Want to stick with the old widgets?":["Vil du holde deg til de gamle widgetene?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Du kan n\u00e5 legge til enhver blokk til ditt nettsteds widgetomr\u00e5der. Ingen bekymring, alle dine favoritt-widgeter virker fortsatt problemfritt."],"Welcome to block Widgets":["Velkommen til blokk-widgeter"],"Document tools":["Dokument-verkt\u00f8y"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Beholde tekstmark\u00f8ren inne i en blokk deaktivert"],"Contain text cursor inside block activated":["Beholde tekstmark\u00f8ren inne i en blokk aktivert"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Det hjelper skjermlesere ved \u00e5 hindre tekstmark\u00f8ren fra \u00e5 forlate blokken."],"Contain text cursor inside block":["Behold tekstmark\u00f8ren inne i blokk"],"Preferences":["Preferanser"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Welcome Guide":["Velkomstveiledning"],"Top toolbar deactivated":["Topp-verkt\u00f8ylinje deaktivert"],"Top toolbar activated":["Topp-verkt\u00f8ylinje aktivert"],"Access all block and document tools in a single place":["F\u00e5 tilgang til alle blokk- og dokument-verkt\u00f8y p\u00e5 ett sted"],"Top toolbar":["Verkt\u00f8ylinje p\u00e5 toppen"],"noun\u0004View":["Visning"],"Text formatting":["Formatering av tekst"],"Forward-slash":["Skr\u00e5strek"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Endre typen blokk etter \u00e5 ha lagt til nytt avsnitt."],"Block shortcuts":["Snarveier til blokker"],"Selection shortcuts":["Snarveier til utvalg"],"Global shortcuts":["Globale snarveier"],"Keyboard shortcuts":["Tastatursnarveier"],"Display these keyboard shortcuts.":["Vis disse tastatursnarveiene."],"Make the selected text inline code.":["Gj\u00f8r valg tekst til innelnlinje-kode."],"Strikethrough the selected text.":["Gjennomstrek den valgte teksten."],"Underline the selected text.":["Understrek den merkede teksten"],"Insert a link to a post or page.":["Sett inn lenke til et innlegg eller en side."],"Remove a link.":["Fjern en lenke."],"Convert the selected text into a link.":["Gj\u00f8r den merkede teksten til en lenke."],"Make the selected text italic.":["Gj\u00f8r den merlede teksten uthevet med skr\u00e5stilt skrift."],"Make the selected text bold.":["Gj\u00f8r den merkede teksten uthevet med fet skrift."],"The editor has encountered an unexpected error.":["Det har oppst\u00e5tt en uventet feil med redigeringsverkt\u00f8yet."],"Copy Error":["Feil ved kopiering"],"No block selected.":["Ingen blokk valgt."],"Tools":["Verkt\u00f8y"],"Options":["Alternativer"],"Block":["Blokk","%d blokker"],"Content":["Innhold"],"Update":["Oppdater"],"Redo":["Gj\u00f8r om"],"Undo":["Angre"],"Help":["Hjelp"],"Publish":["Publiser"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5pnes i en ny fane)"],"Footer":["Sidebunn"],"Header":["Sidetopp"],"Widgets":["Widgeter"],"Settings":["Innstillinger"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-widgets.js"}}