{"translation-revision-date":"2023-07-24 18:22:13+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Add submenu link":["Legg til undermeny-lenke"],"Your menu is currently empty. Add your first menu item to get started.":["Menyen din er n\u00e5 tom. Legg til ditt f\u00f8rste menyelement for \u00e5 komme i gang."],"Transform":["Forvandle"],"Edit %s block":["Rediger %s-blokk"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Legg etter blokken %1$s p\u00e5 posisjon %2$d, niv\u00e5 %3$d"],"%s block inserted":["%s-blokk satt inn"],"Now":["N\u00e5"],"Move the selected block(s) down.":["Flytt de valgte blokk(ene) ned."],"Move the selected block(s) up.":["Flyt de valgte blokke(ene) opp."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Naviger til n\u00e6rmeste verkt\u00f8ylinje."],"Clear selection.":["T\u00f8m valg."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Merk all tekst n\u00e5r du skriver. Trykk igjen for \u00e5 velge alle blokker."],"Delete selection.":["Slett seksjon."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Sett inn en ny blokk etter de(n) merkede blokken(e)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Sett inn en ny blokk foran de valgte blokk(ene)."],"Remove the selected block(s).":["Fjern de(n) valgte blokken(e)."],"Duplicate the selected block(s).":["Kopier de(n) valgte blokken(e)."],"No block selected.":["Ingen blokk valgt."],"Typography":["Typografi"],"Dismiss hint":["Avfei hint"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["Leter du etter andre blokkinnstillinger? De er flyttet til fanen Stiler."],"Default Style":["Standardstil"],"Not set":["Ikke bestemt"],"%d word":["%d ord","%d ord"],"Skip to the selected block":["Hopp til valgte blokk"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Nettbrett"],"Desktop":["Skrivebord"],"View options":["Se alternativer"],"Link rel":["Lenkerelasjon (rel-attributt)"],"Edit link":["Rediger lenke"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Verkt\u00f8y tilbyr ulike interaksjoner for valg, navigering og redigering av blokker. Veksle mellom valg og rediger ved \u00e5 tykke Esc eller Enter."],"Tools":["Verkt\u00f8y"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Veksle mellom \u00e5 bruke samme verdi for alle skjermst\u00f8rrelser eller \u00e5 bruke unike verdier pr. skjermst\u00f8rrelse."],"Use the same %s on all screensizes.":["Bruke samme %s for alle skjermst\u00f8rrelser."],"Large screens":["Store skjermer"],"Medium screens":["Mellomstore skjermer"],"Small screens":["Sm\u00e5 skjermer"],"All":["Alle"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Bestemmer egenskapen %1$s for %2$s visningsporter."],"Format tools":["Formateringsverkt\u00f8y"],"Displays more block tools":["Vis flere blokkverkt\u00f8y"],"More":["Mer"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Last opp en videofil, velg en fra mediebiblioteket ditt, eller legg til via en URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Last opp en bildefil, velg et fra mediebiblioteket ditt, eller legg til via en URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Last opp en lydfil, velg en fra mediebiblioteket ditt, eller ligg til via en URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Last opp en mediefil eller velg en fra mediebiblioteket."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["For \u00e5 endre denne blokken trenger du tillatelse til \u00e5 laste opp media."],"Paste or type URL":["Lim inn eller skriv URL"],"Link settings":["Innstillinger for lenker"],"Current media URL:":["N\u00e5v\u00e6rende media-URL:"],"Use featured image":["Bruk fremhevet bilde"],"Upload":["Last opp"],"The media file has been replaced":["Mediefilen har blitt erstattet"],"Submit":["Send"],"Creating":["Oppretter"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["En ukjent feil oppsto ved oppretting. Vennligst pr\u00f8v igjen."],"Unlink":["Fjern lenke"],"Link is empty":["Lenken er tom"],"Currently selected":["N\u00e5v\u00e6rende valgte"],"Search or type url":["S\u00f8k eller skriv inn url"],"Search results for \"%s\"":["S\u00f8keresultater for \"%s\""],"Recently updated":["Nylig oppdatert"],"Open in new tab":["\u00c5pne i ny fane"],"Press ENTER to add this link":["Trykk ENTER for \u00e5 legge til denne lenken"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Opprett: <mark>%s<\/mark>"],"No results.":["Ingen treff."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat funnet. Bruk piltastene for \u00e5 navigere.","%d resultater funnet. Bruk piltastene for \u00e5 navigere."],"Currently selected link settings":["N\u00e5v\u00e6rende valgte lenkeinnstillinger"],"Reset":["Tilbakestill"],"Image size presets":["Forh\u00e5ndsdefinerte bildest\u00f8rrelser"],"Image dimensions":["Dimensjoner for bilde"],"Image size":["Bildest\u00f8rrelse"],"Rotate":["Roter"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Portrett"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Landskap"],"Square":["Kvadrat"],"Original":["Original"],"Aspect Ratio":["St\u00f8rrelsesforhold"],"Zoom":["Forst\u00f8rr"],"Could not edit image. %s":["Kunne ikke redigere bilde. %s"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/formatting-date-and-time\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/formatting-date-and-time\/"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Angi en dato- eller tids<Link>formatstreng<\/Link>."],"Custom format":["Tilpasset format"],"Choose a format":["Velg et format"],"Enter your own date format":["Angi ditt eget datoformat"],"Custom":["Egendefinert"],"short date format without the year\u0004M j":["d.M"],"long date format\u0004F j, Y":["j. F Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j. M Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j. M Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["d.M.y H:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["d.M.y"],"Default format":["Standardformat"],"Date format":["Datoformat"],"Transform to %s":["Forvandle til %s"],"Transform to variation":["Gj\u00f8r om til variasjon"],"Carousel view":["Karusellvisning"],"Next pattern":["Neste m\u00f8nster"],"Previous pattern":["Forrige m\u00f8nster"],"Choose":["Velg"],"Skip":["Hopp over"],"Block variations":["Blokkvarianter"],"Select a variation to start with.":["Velg en variant \u00e5 starte med."],"Choose variation":["Velg variant"],"Block navigation structure":["Blokknavigeringsstruktur"],"%s blocks deselected.":["%s blokker avvalgt."],"%s deselected.":["%s fravalgt."],"Options for %s block":["Valg for %s-blokk"],"%s link":["%s-lenke"],"%s link (locked)":["%s-lenke (l\u00e5st)"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Blokk %1$d av %2$d, niv\u00e5 %3$d"],"Open Colors Selector":["\u00c5pne fargevelger"],"Block breadcrumb":["Blokk-br\u00f8dsmuler"],"Document":["Dokument"],"Change matrix alignment":["Endre matrisejustering"],"Toggle full height":["Veksle full h\u00f8yde"],"Change text alignment":["Endre tekstjustering"],"Align text":["Juster tekst"],"Align text right":["H\u00f8yrejuster tekst"],"Align text center":["Midtstill tekst"],"Align text left":["Venstrejuster tekst"],"Modify":["Endre"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["N\u00f8stede blokker vil fylle bredden av denne beholderen. Veksle for \u00e5 begrense."],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["N\u00f8stede blokker bruker innholdsbredden med innstillinger for full og bred bredde."],"Inner blocks use content width":["Indre blokker bruker innholdsbredden"],"Layout":["Oppsett"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Opprett en totone fargeeffekt uten \u00e5 miste ditt originale bilde."],"Apply duotone filter":["Bruk doutone-filter"],"Duotone":["Duotone"],"Font size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"Font family":["Skriftfamilie"],"Letter spacing":["Bokstavavstand"],"Letter case":["Bokstavst\u00f8rrelse"],"Capitalize":["Stor forbokstav"],"Lowercase":["Sm\u00e5 bokstaver"],"Uppercase":["Store bokstaver"],"Decoration":["Dekorasjon"],"Font":["Skrift"],"Line height":["Linjeh\u00f8yde"],"Currently selected font appearance: %s":["N\u00e5v\u00e6rende valgte skriftutseende: %s"],"Currently selected font style: %s":["N\u00e5v\u00e6rende valgte skriftstil: %s"],"Currently selected font weight: %s":["N\u00e5v\u00e6rende valgte skriftvekt: %s"],"No selected font appearance":["Intet valgt skriftutseende."],"Appearance":["Utseende"],"Font style":["Skriftstil"],"Font weight":["Skriftvekt"],"font weight\u0004Black":["Svart"],"font weight\u0004Extra Bold":["Ekstra fet"],"font weight\u0004Bold":["Fet"],"font weight\u0004Semi Bold":["Halvfet"],"font weight\u0004Medium":["Medium"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["Lett"],"font weight\u0004Extra Light":["Ekstra lett"],"font weight\u0004Thin":["Tynn"],"font style\u0004Italic":["Kursiv"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Gjennomsiktig tekst kan v\u00e6re vanskelig \u00e5 lese."],"This color combination may be hard for people to read.":["Denne fargekombinasjonen kan v\u00e6re vanskelig \u00e5 lese for folk."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Denne fargekombinasjonen kan v\u00e6re vanskelig for folk \u00e5 lese. Bruk en lysere bakgrunnsfarge og\/eller en m\u00f8rkere %s."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Denne fargekombinasjonen kan v\u00e6re vanskelig for folk \u00e5 lese. Bruk en m\u00f8rkere bakgrunnsfarge og\/eller en lysere %s."],"link color":["lenkefarge"],"text color":["tekstfarge"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Tilpasset"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Tilpasset"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Standard"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Radius":["Radius"],"Link radii":["Koble radiuser"],"Unlink radii":["Frakoble radiuser"],"Bottom right":["Bunn h\u00f8yre"],"Bottom left":["Bunn venstre"],"Top right":["Topp h\u00f8yre"],"Top left":["Topp venstre"],"Border radius":["Kantradius"],"Currently selected position: %s":["N\u00e5v\u00e6rende valgte posisjon: %s"],"Position":["Posisjon"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Blokken vil ikke flytte seg n\u00e5r siden skrolles."],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Festet"],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Blokken vil v\u00e6re festet til toppen av vinduet i stedet for \u00e5 skrolles."],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Klebrig"],"Block tools":["Verkt\u00f8y for blokk"],"verb\u0004Stack":["Stable"],"single horizontal line\u0004Row":["Rad"],"Unlock %s":["L\u00e5s opp %s"],"Paste styles":["Lim inn stiler"],"Copy styles":["Kopier stiler"],"Move to":["Flytt til"],"Insert after":["Legg til etter"],"Insert before":["Legg til foran"],"Duplicate":["Dupliser"],"Select parent block (%s)":["Velg forelder-blokk (%s)"],"Remove blocks":["Fjern blokker"],"Remove %s":["Fjern %s"],"Copy block":["Kopier blokk"],"Copy blocks":["Kopier blokker"],"Lock":["L\u00e5s"],"Unlock":["L\u00e5s opp"],"Apply to all blocks inside":["Bruk p\u00e5 alle blokker p\u00e5 innsiden"],"Prevent removal":["Hindre fjerning"],"Disable movement":["Sl\u00e5 av bevegelse"],"Restrict editing":["Begrens redigering"],"Lock all":["L\u00e5s alle"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Velg en bestemt attributt \u00e5 begrense eller l\u00e5se all tilgjengelige alternativer for."],"Lock %s":["L\u00e5s %s"],"Ungrouping blocks from within a Group block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Del opp gruppe"],"verb\u0004Group":["Grupp\u00e9r"],"Edit visually":["Rediger visuelt"],"Edit as HTML":["Rediger som HTML"],"Pasted styles to %d blocks.":["Limte inn stiler til %d blokker."],"Pasted styles to %s.":["Limte inn stiler til %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Kunne ikke lime inn stiler. Ingen blokkstiler ble funnet i det kopierte innholdet."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Kunne ikke lime inn stiler. Vennligst tillat nettleseren adgang til utklippstavlen f\u00f8r du fortsetter."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Kunne ikke lime inn stiler. Denne funksjonen er bare tilgjengelig p\u00e5 sikre (https) nettsteder og i st\u00f8ttede nettlesere."],"Moved %d block to clipboard.":["Flyttet %d blokk til utklippstavlen.","Flyttet %d blokker til utklippstavlen."],"Copied %d block to clipboard.":["Kopierte %d blokk til utklippstavlen.","Kopierte %d blokker til utklippstavlen."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["Flyttet \"%s\" til utklippstavlen."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["Flyttet \"%s\" til utklippstavlen."],"Change type of %d block":["Endre type for %d blokk","Endre type for %d blokker"],"%s: Change block type or style":["%s: Endre blokktype eller stil"],"Patterns list":["M\u00f8nsteroversikt"],"Styles":["Stiler"],"block style\u0004Default":["Standard"],"Transform to":["Forvandle til"],"Select %s":["Velg %s"],"Drag":["Dra"],"Move left":["Flytt til venstre"],"Move right":["Flytt til h\u00f8yre"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blokkene kan ikke flyttes opp, de er allerede p\u00e5 toppen"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Flytt %1$d blokker fra posisjon %2$d opp \u00e9n plass"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Blokkene kan ikke flyttes til h\u00f8yre fordi de allerede er helt i h\u00f8yre posisjon"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Blokken kan ikke flyttes til venstre fordi de allerede er helt i venstre posisjon"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blokkene kan ikke flyttes ned, de er allerede p\u00e5 bunnen"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Flytt %1$d blokker fra posisjon %2$d til h\u00f8yre \u00e9n plass"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Flytt %1$d blokker fra posisjon %2$d mot venstre \u00e9n plass"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Flytt %1$d blokker fra posisjon %2$d ned \u00e9n plass"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Alle blokkene er vakgt og kan ikke flyttes"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blokk \"%s\" er p\u00e5 starten av innholdet og kan ikke flyttes opp"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blokk %1$s er i begynnelsen av innholdet og kan ikke flyttes mot venstre"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blokk %1$s er i begynnelsen av innholdet og kan ikke flyttes opp"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Flytt %1$s blokk fra posisjon %2$d opp til posisjon %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blokk \"%s\" er p\u00e5 slutten av innholdet og kan ikke flyttes ned"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blokk %1$s er i sltten av innholdet og kan ikke flyttes mot venstre"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blokk %1$s er i slutten av innholdet og kan ikke flyttes ned"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Flytt blokk %1$s fra posisjon %2$d mot h\u00f8yre til posisjon %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Flytt blokk %1$s fra posisjon %2$d mot venstre til posisjon %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Flytt %1$s blokk fra posisjon %2$d ned til posisjon %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blokk \"%s\" er den eneste blokken og kan ikke flyttes"],"Add default block":["Legg til standardblokk"],"Type \/ to choose a block":["Tast \/ for \u00e5 velge en blokk"],"%s block added":["%s-blokk lagt til"],"Add a block":["Legg til en blokk"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Legg til blokk"],"Add pattern":["Legg til m\u00f8nster"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Legg til %s"],"Browse all":["Bla gjennom alle"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Bla gjennom alle. Dette vil \u00e5pne hovedinnsettingspanelet i verkt\u00f8ylinjen."],"Search for blocks and patterns":["S\u00f8k etter blokker og m\u00f8nstre"],"A tip for using the block editor":["Et tips for bruk av blokkredigeringsverkt\u00f8yet"],"Reusable":["Gjenbrukbar"],"Blocks":["Blokker"],"Open Media Library":["\u00c5pne mediebiblioteket"],"Media categories":["Mediakategorier"],"Media List":["Medialiste"],"Image inserted.":["Bilde satt inn."],"Image uploaded and inserted.":["Bilde lastet opp og satt inn."],"Insert":["Sett inn"],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Eksterne bilder kan fjernes av den eksterne tilbyderen uten varsel, og kan ogs\u00e5 ha juridiske samsvarsproblemer relatert til personvernlovgivning."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Dettebildet kan ikke lastes opp til ditt mediebibliotek, men det kan settes inn som et eksternt bilde."],"Insert external image":["Sett inn eksternt bilde"],"Report %s":["Rapporter %s"],"Options":["Alternativer"],"Manage Reusable blocks":["Behandle gjenbrukbare blokker"],"Reusable blocks":["Gjenbrukbare blokker"],"Explore all patterns":["Utforsk alle m\u00f8nstre"],"Block pattern categories":["Blokkm\u00f8nster-kategorier"],"Navigate to the previous view":["Naviger til forrige  visning"],"Patterns":["M\u00f8nstre"],"%d result found.":["%d resultat funnet.","%d resultater funnet."],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":["%1$d m\u00f8nster funnet for \"%2$s\"","%1$d m\u00f8nstre funnet for \"%2$s\""],"%d block added.":["%d blokk lagt til","%d blokker lagt til"],"Search for patterns":["S\u00f8k etter m\u00f8nstre"],"Block Patterns":["Blokkm\u00f8nstre"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Blokkm\u00f8nsteret \"%s\" er satt inn."],"blocks\u0004Most used":["Mest brukte"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Bruk venstre- og h\u00f8yre-piltaster for \u00e5 flytte gjennom blokker."],"%d block":["%d blokk","%d blokker"],"Pattern":["M\u00f8nster"],"No Preview Available.":["Ingen forh\u00e5ndsvisning tilgjengelig."],"Editor canvas":["Redigeringslerret"],"Multiple selected blocks":["Flere valgte blokker"],"Go to parent Navigation block":["G\u00e5 til den overordnede navigasjonsblokken"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Endre en blokks type ved \u00e5 trykke p\u00e5 blokk-ikonet p\u00e5 verkt\u00f8yraden."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Dra filer inn i redigeringsverkt\u00f8yet for automatisk \u00e5 sette inn mediablokker."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Rykk ut en liste ved \u00e5 trykke <kbd>tilbaketast<\/kbd> p\u00e5 begynnelsen av en linje."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Rykk inn listen ved <kbd>mellomrom<\/kbd> p\u00e5 begynnelsen av en linje."],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["N\u00e5r du skriver kan du trykke <kbd>\/<\/kbd> for \u00e5 raskt sette inn nye blokker."],"Block: %s":["Blokk: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Noe gikk galt med denne blokken, s\u00e5 den kan ikke forh\u00e5ndsvises."],"Convert to Blocks":["Konverter til blokker"],"Resolve Block":["L\u00f8s opp blokk"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Denne blokken inneholder uventet eller ugyldig innhold."],"Attempt Block Recovery":["Fors\u00f8k gjenoppretting av blokk"],"Convert to Classic Block":["Konverter til Klassisk Block"],"imperative verb\u0004Resolve":["L\u00f8s"],"After Conversion":["Etter konvertering"],"Convert to HTML":["Konverter til HTML"],"Current":["N\u00e5v\u00e6rende"],"More options":["Flere alternativer"],"Separate multiple classes with spaces.":["Skill flere klasser med mellomrom"],"Additional CSS class(es)":["Ekstra CSS-klasse(r)"],"Heading settings":["Innstillinger for overskrift"],"Add an anchor":["Legg til et anker"],"Learn more about anchors":["L\u00e6r mer om ankere"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/page-jumps\/"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Skriv inn et ord eller to \u2013 uten mellomrom \u2013 for \u00e5 lage en unik nettadresse kun for denne overskriften, kalt et \"anker\". Deretter kan du lage en lenke direkte til denne seksjonen av siden din."],"HTML anchor":["HTML-anker"],"Change alignment":["Endre justering"],"Full width":["Full bredde"],"Wide width":["Bred bredde"],"Alignment option\u0004None":["Ingen"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Tilpass bredden for alle elementer som er knyttet til de midterste eller brede kolonner,"],"Wide":["Bred"],"Constrained":["Begrenset"],"Flow":["Flyt"],"Orientation":["Retning"],"Allow to wrap to multiple lines":["Tillat \u00e5 deles p\u00e5 flere linjer"],"Justification":["Strekking"],"Vertical alignment":["Vertikal justering"],"Align items bottom":["Juster elementer mot bunnen"],"Align items center":["Juster elementer mot midten"],"Align items top":["Juster elementer mot toppen"],"Flex":["Fleks"],"Change items justification":["Endre element-justering"],"Stretch items":["Strekk elementer"],"Space between items":["Mellomrom mellom elementer"],"Justify items right":["Just\u00e9r elementer mot h\u00f8yre"],"Justify items center":["Just\u00e9r elementer mot midten"],"Justify items left":["Just\u00e9r elementer mot venstre"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Endre vertikal justering"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Luft mellom"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Strekk for \u00e5 fylle"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Juster bunn"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Juster midten"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Juster topp"],"Block spacing":["Blokkavstand"],"Fixed":["Fast"],"Fill":["Fyll"],"Fit":["Pass inn"],"Fit contents.":["Innpass innhold"],"Specify a fixed height.":["Angi en fast h\u00f8yde."],"Specify a fixed width.":["Angi en fast bredde."],"Stretch to fill available space.":["Strekk til \u00e5 fylle tilgjengelig plass."],"Padding":["Utfylling"],"Min. height":["Min. h\u00f8yde"],"Margin":["Marg"],"Spacing Control":["Avstandskontroll"],"Link sides":["Koble sider"],"Unlink sides":["Frakoble sider"],"Set custom size":["Angi tilpasset st\u00f8rrelse"],"Use size preset":["Bruk forh\u00e5ndsinnstilt st\u00f8rrelse"],"%1$s %2$s":["%1$s: %2$s"],"Custom (%s)":["Tilpasset (%s)"],"Horizontal":["Horisontal"],"Vertical":["Vertikal"],"Mixed":["Blandet"],"All sides":["Alle kanter"],"Max %s wide":["Maks. %s bred"],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Bruk Tab-tasten og piltastene for \u00e5 velge en ny blokkplassering. Bruk venstre og h\u00f8yre piltast for \u00e5 flytte mellom niv\u00e5er. N\u00e5r en plassering er valgt flytter du blokken ved \u00e5 trykke enter eller mellomrom."],"You are currently in zoom-out mode.":["Du er n\u00e5 i forminskningsmodus."],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Du er n\u00e5 i redigeringsmodus. Trykk Esc for \u00e5 g\u00e5 tilbake til navigasjonsmodus."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Du er i navigeringsmodus. Naviger mellom blokker med Tab-tasten og piltastene. Bruk venstre og h\u00f8yre piltast for \u00e5 flytte mellom niv\u00e5er. For \u00e5 g\u00e5 ut av navigeringsmodus og redigere den valgte blokken, trykk enter."],"%s block selected.":["%s blokk valgt.","%s blokker valgt."],"Unwrap":["Pakk ut"],"Midnight":["Midnatt"],"Electric grass":["Elektrisk gress"],"Pale ocean":["Blekt hav"],"Luminous dusk":["Lysende skumring"],"Blush bordeaux":["R\u00f8dlig bordeaux"],"Blush light purple":["R\u00f8dlig lyselilla"],"Cool to warm spectrum":["Kaldt til varmt spektrum"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Veldig lysegr\u00e5 til bl\u00e5lig cyan-gr\u00e5"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Lysende, levende oransje til levende r\u00f8d"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Lysende, levende rav til lysende, levende oransje"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Lysegr\u00f8nn cyan til levende gr\u00f8nn cyan"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Levende cyan bl\u00e5 til levende lilla"],"font size name\u0004Huge":["Enorm"],"font size name\u0004Large":["Stor"],"font size name\u0004Medium":["Middels"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"font size name\u0004Small":["Liten"],"Vivid purple":["Intens lilla"],"Vivid cyan blue":["Levende cyan-bl\u00e5"],"Pale cyan blue":["Blek cyanbl\u00e5"],"Vivid green cyan":["Levende cyan-gr\u00f8nn"],"Light green cyan":["Lys cyan-gr\u00f8nn"],"Luminous vivid amber":["Lysende levaktig rav"],"Luminous vivid orange":["Lysende livaktig oransje"],"Vivid red":["Livaktig r\u00f8d"],"Pale pink":["Blek rosa"],"Cyan bluish gray":["Cyan-bl\u00e5aktig gr\u00e5"],"Text":["Tekst"],"Video":["Video"],"Audio":["Lyd"],"Link selected.":["Lenke valgt."],"Content":["Innhold"],"Insert from URL":["Sett inn fra URL"],"Media Library":["Mediebibliotek"],"Select":["Velg"],"Replace":["Erstatt"],"Link CSS Class":["CSS-klasse for lenke"],"Align":["Plasser"],"Attachment Page":["Vedleggsside"],"Media File":["Mediefil"],"Grid view":["Rutenettvisning"],"List view":["Listevisning"],"None":["Ingen"],"Done":["Ferdig"],"White":["Hvit"],"Black":["Svart"],"Paste URL or type to search":["Lim inn URL eller skriv for \u00e5 s\u00f8ke"],"Bottom":["Bunn"],"Top":["Topp"],"Right":["H\u00f8yre"],"Left":["Venstre"],"Width":["Bredde"],"Height":["H\u00f8yde"],"Color":["Farge"],"Insert link":["Sett inn lenke"],"Link":["Lenke"],"Remove link":["Fjern lenke"],"Dimensions":["Dimensjoner"],"Border":["Ramme"],"Advanced":["Avansert"],"Image":["Bilde"],"Cancel":["Avbryt"],"Align left":["Venstrejustert"],"Align right":["H\u00f8yrejustert"],"Align center":["Midtjustert"],"Strikethrough":["Gjennomstreking"],"Underline":["Understreket"],"Apply":["Bruk"],"URL":["URL"],"Back":["Tilbake"],"Move down":["Flytt ned"],"Move up":["Flytt opp"],"No results found.":["Ingen treff."],"Default":["Standard"],"Publish":["Publiser"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"Uncategorized":["Ukategorisert"],"Close":["Lukk"],"Edit":["Rediger"],"Media":["Media"],"Full Size":["Full st\u00f8rrelse"],"Large":["Stor"],"Medium":["Medium"],"Thumbnail":["Miniatyrbilde"],"Search":["S\u00f8k"],"Background":["Bakgrunn"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}