{"translation-revision-date":"2023-07-24 18:22:13+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Flekkskogtrost synger i Central Park, New York."],"Video caption text":["Undertekst for video"],"There is no poster image currently selected":["Det er for tiden ikke noe plakatbilde valgt"],"The current poster image url is %s":["Den n\u00e5v\u00e6rende plakatbilde-URL er %s"],"Poster image":["Plakatbilde"],"Add tracks":["Legg til spor"],"Remove track":["Fjern spor"],"Kind":["Type"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Spr\u00e5kkode (en, no osv.)"],"Source language":["Kildespr\u00e5k"],"Title of track":["Sportittel"],"Edit track":["Rediger spor"],"Text tracks":["Tekstspor"],"Edit %s":["Rediger %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Spor kan v\u00e6re undertekster, bildetekster, kapitler og beskrivelser. De hjelper til med \u00e5 gj\u00f8re innholdet ditt mer tilgjengelig for en st\u00f8rre gruppe brukere."],"Descriptions":["Beskrivelser"],"Captions":["Undertekster"],"Subtitles":["Undertekster"],"Play inline":["Spill inline"],"Playback controls":["Kontrollknapper for avspilling"],"Muted":["Dempet"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Du m\u00e5 ikke sitte trygt i ditt hjem\n\tog si: Det er s\u00f8rgelig, stakkars dem!\nDu m\u00e5 ikke t\u00e5le s\u00e5 inderlig vel\nden urett som ikke rammer dig selv!\nJeg roper med siste pust av min stemme:\n\tDu har ikke lov til \u00e5 g\u00e5 der og glemme!"],"Write verse\u2026":["Skriv vers..."],"Verse text":["Tekst p\u00e5 vers"],"New Column":["Ny kolonne"],"Column %d text":["Tekst for kolonne %d"],"Term Description":["Term-beskrivelse"],"Choose a %s":["Velg en %s"],"Replace <BlockTitle \/>":["Erstatt <BlockTitle \/>"],"Default based on area (%s)":["Standard basert p\u00e5 omr\u00e5de (%s)"],"Area":["Omr\u00e5de"],"Import":["Import"],"Import widget area":["Importer widgetomr\u00e5de"],"Unable to import the following widgets: %s.":["Kunne ikke importere f\u00f8lgende widgeter: %s."],"Widget area: %s":["Widgetomr\u00e5de: %s"],"Select widget area":["Velg widgetomr\u00e5de"],"Existing template parts":["Eksisterende delmaler"],"Search for replacements":["S\u00f8k etter erstatninger"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Delmal \"%s\" satt inn."],"Choose an existing %s or create a new one.":["Velg en eksisterende %s eller opprett en ny."],"Create":["Opprett"],"Name and create your new %s":["Gi navn til og opprett din nye %s"],"Template Part":["Delmal","Delmaler"],"Untitled Template Part":["Delmal uten navn"],"Largest size":["St\u00f8rste st\u00f8rrelse"],"Smallest size":["Minste st\u00f8rrelse"],"Number of tags":["Antall stikkord"],"Taxonomy":["Taksonomi"],"- Select -":["- Velg -"],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["Start med \u00e5 legge til Overskrift-blokker for \u00e5 lage en innholdsfortegnelse. Ovwerskrifter med HTML-ankere vil lenkes til her."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Veksle for bare \u00e5 inkludere overskrifter p\u00e5 innev\u00e6rende side (i tilfelle innlegget er paginert)."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Inkluder bare overskrifter fra innev\u00e6rende side (i tilfelle innlegget er paginert)."],"Only include current page":["Inkluder bare innev\u00e6rende side"],"Convert to static list":["Omform til statisk liste"],"December 6, 2018":["6. desember, 2018"],"February 21, 2019":["21. februar 2019"],"May 7, 2019":["7. mai 2019"],"Release Date":["Utgivelsesdato"],"Jazz Musician":["Jazzmusiker"],"Version":["Versjon"],"Create Table":["Opprett tabell"],"Row count":["Antall rader"],"Column count":["Antall kolonner"],"Insert a table for sharing data.":["Sett inn en tabell for \u00e5 dele data."],"Table":["Tabell"],"Table caption text":["Tabellbeskrivelsestekst"],"Footer section":["Sidebunnseksjon"],"Header section":["Toppseksjon"],"Fixed width table cells":["Tabell-celler med fast bredde"],"Edit table":["Rediger tabell"],"Change column alignment":["Endre kolonnens justering"],"Footer label":["Bunn-etikett"],"Header label":["Topp-etikett"],"Footer cell text":["Tekst for bunncelle"],"Body cell text":["Tekst for hovedcelle"],"Header cell text":["Tekst for toppcelle"],"Align column right":["H\u00f8yrestill kolonne"],"Align column center":["Midtstill kolonne"],"Align column left":["Venstrestill kolonne"],"Show labels":["Vis etiketter"],"Open links in new tab":["\u00c5pne lenker i ny fane"],"Icon background":["Ikon-bakgrunn"],"Icon color":["Ikonfarge"],"Click plus to add":["Klikk pluss for \u00e5 legge til"],"Huge":["Enorm"],"Normal":["Normal"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Beskriv kort lenken for \u00e5 hjelpe skjermleserbrukere."],"Link label":["Lenkeetikett"],"%s label":["%s-etikett"],"Enter address":["Oppgi adresse"],"Social Icon":["Sosialt ikon"],"Make title link to home":["Gj\u00f8r tittel-lenken til hjem"],"Site Title placeholder":["Plassholder for nettstedstittel"],"Write site title\u2026":["Skriv nettstedstittel..."],"Site title text":["Tekst for nettstedstittel"],"Site Tagline placeholder":["Plassholder for slagord"],"Write site tagline\u2026":["Skriv slagord..."],"Site tagline text":["Tekst for slagord"],"Add a site logo":["Legg til en nettstedslogo"],"Use as site icon":["Bruk som nettstedsikon"],"Link image to home":["Lenke bilde til hjem"],"Image width":["Bildebredde"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Nettstedsikoner er hva du ser p\u00e5 nettleserfaner, bokmerkerader og i WordPress mobilapplikasjoner. For \u00e5 bruke et tilpasset ikon som er forskjellig fra din nettstedslogo, bruk <a>Innstillinger for nettstedsikon<\/a>"],"Write shortcode here\u2026":["Skriv kortkode her..."],"Shortcode text":["Kortkode-tekst"],"Shortcode":["Kortkode"],"Label text":["Tekst p\u00e5 etikett"],"Percentage Width":["Prosentvis bredde"],"Use button with icon":["Bruk knapp med ikon"],"Change button position":["Endre posisjon til knapp"],"Toggle search label":["Veksle s\u00f8keetikett"],"Add button text\u2026":["Legg til knapptekst..."],"Optional placeholder\u2026":["Valgfri plassholder..."],"Optional placeholder text":["Valgfri tekst for plassholder"],"No button":["Ingen knapp"],"Button inside":["Knapp p\u00e5 innsiden"],"Button outside":["Knapp p\u00e5 utsiden"],"Display author":["Vis forfatter"],"Number of items":["Antall elementer"],"Edit RSS URL":["Rediger RSS-URL"],"Use URL":["Bruk URL"],"Enter URL here\u2026":["Legg inn URL her \u2026"],"Convert to regular block":["Konverter til vanlig blokk"],"Convert to regular blocks":["Konverter til vanlige blokker"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blokken har blitt slettet eller er utilgjengelig."],"In quoting others, we cite ourselves.":["Ved \u00e5 sitere andre, siterer vi oss selv."],"Quote citation":["Sitatkilde"],"Display the search results title based on the queried object.":["Vis overskriftene i s\u00f8keresultater basert p\u00e5 sp\u00f8rringsobjektet."],"Search Results Title":["Tittel for s\u00f8kerasultater"],"Display the archive title based on the queried object.":["Vis arkivtittelen basert p\u00e5 sp\u00f8rringsobjektet."],"Archive Title":["Arkivtittel"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["S\u00f8keresultater for: \"s\u00f8keuttrykk\""],"Show search term in title":["Vis s\u00f8keuttrykket i tittelen"],"Archive title":["Arkivtittel"],"Archive type: Name":["Arkivtype: Navn"],"Show archive type in title":["Vis akrivtypen i tittelen"],"Provided type is not supported.":["Angitt type er ikke st\u00f8ttet."],"Previous page link":["Lenke til forrige side"],"Next page link":["Lenke til neste side"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Sjevron"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["En dekorativ pil lagt til sidelenken for neste og forrige."],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Legg til tekst eller blokker som skal vises n\u00e5 sp\u00f8rringen ikke gir resultater."],"<a>Create a new post<\/a> for this feed.":["<a>Opprett et nytt innlegg<\/a> for denne str\u00f8mmen."],"Image, Date, & Title":["Bilde, dato og tittel"],"Title, Date, & Excerpt":["Tittel, dato og utdrag"],"Title & Excerpt":["Tittel og utdrag"],"Title & Date":["Tittel og dato"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Vis en liste over dine siste innlegg, utenom klebrige innlegg"],"Posts List":["Innleggsliste"],"Choose a pattern":["Velg et m\u00f8nster"],"Start blank":["Start fra tom"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Velg et m\u00f8nster for sp\u00f8rringen eller start blankt."],"Keyword":["N\u00f8kkelord"],"Taxonomies":["Taksonomier"],"Filters":["Filtre"],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress inneholder ulike typer innholdm og de er delt inn i samlinger kalt innholdstyper. Som standard er det noen f\u00e5 forskjellige slike som innlegg og sider, men utvidelser kan legge til flere."],"Post type":["Innholdstype"],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Veksle for \u00e5 bruke den globale sp\u00f8rringskonteksten som er satt med den n\u00e5v\u00e6rende malen, slik som arkiv eller s\u00f8k. Sl\u00e5 av for \u00e5 tilpasse innstillingen uavhengig."],"Inherit query from template":["Arv sp\u00f8rring fra mal"],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Blogginnlegg kan v\u00e6re \"klebrige\", en funksjon som plasserer dem p\u00e5 toppen av siden for innlegg, og holder den der inntil nye klebrige innlegg blir publisert."],"Sticky posts":["Klebrige innlegg"],"Only":["Kun"],"Exclude":["Ekskluder"],"Include":["Inkluder"],"Parents":["Foreldre"],"Authors":["Forfattere"],"Order by":["Sorter etter"],"Z \u2192 A":["\u00c5 \t A"],"A \u2192 Z":["A \t \u00c5"],"Oldest to newest":["Eldste til nyeste"],"Newest to oldest":["Nyeste til eldste"],"Max page to show":["Maksimum antall sider \u00e5 vise"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Begrens siden du \u00f8nsker \u00e5 vise, selv om sp\u00f8rringen har flere resultater. For \u00e5 vise alle sider, bruk 0 (null)."],"Offset":["Forskyvning"],"Items per Page":["Elementer pr. side"],"Display settings":["Innstillinger for visning"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Noe av det vanskeligste \u00e5 gj\u00f8re i teknologi er \u00e5 forstyrre deg selv."],"Add citation":["Legg til sitering"],"Pullquote citation text":["Sitattekst for utrekkssitat"],"Add quote":["Legg til sitat"],"Pullquote text":["Tekst for uttrekkssitat"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["INT - 70-talls-kj\u00f8kken\nKenneth sitter ved kj\u00f8kkenbordet og leser avisen n\u00e5r Lena kommer inn i rommet.\n\nLENA:\nTenk at vi skal bo her, vet du hva, dette kan bli skikkelig fint det, s\u00e5 lenge vi f\u00e5r pusset opp.\n\nKENNETH:\nDu, denne oppussinga. Det kan du bare glemme alts\u00e5. Det er fint nok som det er.\n\nLENA:\nFint?\n\nKENNETH:\nJepp\n\nLENA:\nMen det ser jo ikke..\n\n[blir avbrutt av Kenneth]\n\nKENNETH:\nNggggeeeeh. S\u00e5 n\u00e5 skal jeg kj\u00f8pe meg b\u00e5t."],"Write preformatted text\u2026":["Skriv forh\u00e5ndsformatert tekst..."],"Preformatted text":["Forh\u00e5ndsformatert tekst"],"Make title a link":["Gj\u00f8r tittelen til en lenke"],"No Title":["Ingen tittel"],"Suffix":["Suffiks"],"Term items not found.":["Term-elementer ikke funnet."],"Prefix":["Prefiks"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Oppgi tegn brukt til \u00e5 adskille termer."],"Separator":["Skille"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Viser lenke til innlegget som er foran innev\u00e6rende innlegg."],"Displays the post link that follows the current post.":["Viser lenke til innlegget som kommer etter innev\u00e6rende innlegg."],"An example title":["En eksempeltittel"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["Sjevron"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["En dekorativ pil for neste- og forrige-lenke."],"Include the label as part of the link":["Inkluder etiketten som en del av lenken."],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Om du har lagt inn en tilpasset etikett vil den bli lagt til foran tittelen."],"Display the title as a link":["Vis tittelen som en lenke"],"Previous post":["Forrige innlegg"],"Next post":["Neste innlegg"],"Previous: ":["Forrige:"],"Next: ":["Neste:"],"Featured image":["Fremhevet bilde"],"Featured image: %s":["Fremhevet bilde: %s"],"Add a featured image":["Legg til et fremhevet bilde"],"Select the size of the source image.":["Velg st\u00f8rrelsen for originalbildet."],"Image scaling options\u0004Scale":["Skaler"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Bildet vil bli strukket og forvrengt for \u00e5 passe fullstendig til plassen."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Bildet vil bli tilpasset i st\u00f8rrelse uten \u00e5 bli kuttet eller forvrengt."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Bildet vil bli tilpasset i st\u00f8rrelse og kuttet for \u00e5 passe inn p\u00e5 hele plassen uten \u00e5 bli forvrengt."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Fyll"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Innehold"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Omslag"],"Show link on new line":["Vis lenke p\u00e5 ny linje"],"No post excerpt found":["Intet utdrag funnet"],"Post excerpt text":["Tekst for utdrag av innlegg"],"Add \"read more\" link text":["Legg til \"les mer\"-lenketekst"],"If there are any Custom Post Types with support for excerpts, the Post Excerpt block can display the excerpts of those entries as well.":["Dersom det er egendefinerte innleggstyper med st\u00f8tte for utdrag, kan blokken for Utdrag vise utdragene til de innleggene ogs\u00e5."],"This is the Post Excerpt block, it will display the excerpt from single posts.":["Dette er blokken for Innleggsutdrag, den vil vise utdrag fra enkeltinnlegg."],"Display last modified date":["Vis siste endringsdato"],"Link to post":["Lenke til innlegg"],"Link to %s":["Lenke til %s"],"Change Date":["Endre dato"],"Post Date":["Dato"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Post Content block can display the contents of those entries as well.":["Dersom det er egendefinerte innleggstyper p\u00e5 ditt nettsted, kan blokken for Innhold vise innholdet i disse oppf\u00f8ringene ogs\u00e5."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Det kan v\u00e6re en enkel ordning som p\u00e5f\u00f8lgende paragrafer i et innlegg eller en mer forseggjort komposisjon som inkluderer bildegallerier, videoer, tabeller, kolonner, og andre blokktyper."],"This is the Post Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Dette er blokken for innleggsinnhold. Den viser alle blokker i ett enkelt innlegg eller side."],"Post Comments Link block: post not found.":["Blokk for kommentarer til innlegg: Innlegg ikke funnet."],"%s comment":["%s kommentar","%s kommentarer"],"No comments":["Ingen kommentarer"],"Post Comments Count block: post not found.":["Blokk for kommentarantall til innlegg: Innlegg ikke funnet."],"To show a comment, input the comment ID.":["For \u00e5 vise en kommentar, sett inn en kommentar-ID."],"block title\u0004Post Comment":["Kommentar til innlegg"],"Author Biography":["Forfatterbiografi"],"Link to author archive":["Lenke til formatterarkiv"],"Author Name":["Forfatternavn"],"Write byline\u2026":["Skriv en byline ..."],"Post author byline text":["Tekst for forfatterlinje for innlegg"],"Link author name to author page":["Lenke forfatternavnet til forfattersiden"],"Show bio":["Vis biografi"],"Avatar size":["Avatarst\u00f8rrelse"],"Show avatar":["Vis avatar"],"Post Author":["Forfatter"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["I en landsby La Mancha, hvis navn jeg ikke har lyst til \u00e5 huske, bodde det for ikke lenge siden en av disse herrene som holder en lanse i lansestativ, et gammelt skjold, en mager hakke og en greyhound i oppl\u00e6ring."],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tom blokk; start \u00e5 skrive eller tast forlengs skr\u00e5strek for \u00e5 velge type blokk"],"Paragraph block":["Avsnittsblokk"],"Drop cap":["Kapit\u00e9ler"],"Toggle to show a large initial letter.":["Veksle for \u00e5 vise en stor f\u00f8rstebokstav."],"Showing large initial letter.":["Viser stor f\u00f8rstebokstav."],"Not available for aligned text.":["Ikke tilgjengelig for justert tekst"],"Choose a page to show only its subpages.":["Velg en side for \u00e5 vise bare dens undersider."],"Parent page":["Forelderside"],"Edit this menu":["Rediger denne menyen"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["Sideliste: Siden \"%s\" har ingen undersider."],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Sideliste: Kan ikke hente sider."],"This menu is automatically kept in sync with pages on your site. You can manage the menu yourself by clicking \"Edit\" below.":["Denne menyen er automatisk holdt synkronisert med sider p\u00e5 nettstedet ditt. Du kan behandle menyen selv ved \u00e5 klikke \"Rediger\" nedenfor."],"Link removed.":["Lenke fjernet."],"Convert to Link":["Omgj\u00f8r til lenke"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Eksempellenke"],"Navigation link text":["Tekst for navigasjonslenke"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Beskrivelsen vil vises i menyen hvis gjeldende tema st\u00f8tter det."],"Label":["Etikett"],"Add submenu":["Legg til undermeny"],"This item is missing a link":["Dette elementet mangler en lenke"],"This item has been deleted, or is a draft":["Dette elementet har blitt slettet eller er en kladd"],"Add label\u2026":["Legg til etikett \u2026"],"Add link":["Legg til lenke"],"Select tag":["Velg stikkord"],"Select category":["Velg kategori"],"Select page":["Velg side"],"Select post":["Velg innlegg"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Opprett kladd til side: <mark>%s<\/mark>"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Opprett kladd til innlegg: <mark>%s<\/mark>"],"Contact":["Kontakt"],"About":["Om"],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Navigasjonsmenyen %s ble slettet."],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blokk kan ikke vises inne i seg selv."],"Submenu & overlay background":["Bakgrunn for undermeny og overlegg"],"Submenu & overlay text":["Tekst for undermeny og overlegg"],"Show arrow":["Vis pil"],"Open on click":["\u00c5pne ved klikk"],"Submenus":["Undermenyer"],"Always":["Alltid"],"Off":["Av"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Trekk sammen navigasjonsinnstillingene til et meny-ikon som \u00e5pner et overlegg."],"Configure overlay menu":["Konfigurer en overleggsmeny"],"Overlay Menu":["Overleggsmeny"],"Display":["Visning"],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Du har ikke tilgang til \u00e5 opprette navigasjonsmenyer."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Du har ikke tilgang til \u00e5 redigere denne menyen. Ingen endringer vil bli lagret."],"Classic menu import failed.":["Kunne ikke importere klassisk meny."],"Classic menu imported successfully.":["Klassisk meny ble importert."],"Classic menu importing.":["Importerer klassisk meny."],"Failed to create Navigation Menu.":["Klarte ikke opprette meny."],"Navigation Menu successfully created.":["Navigasjonsmeny ble opprettet."],"Creating Navigation Menu.":["Oppretter navigasjonsmeny."],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["Du har ikke opprettet noen menyer enn\u00e5. Vis en liste over dine sider"],"Untitled menu":["Meny uten tittel"],"Structure for navigation menu: %s":["Struktur for navigasjonsmeny: %s"],"Select or create a menu":["Velg eller opprett en meny"],"Switch to '%s'":["Bytt til '%s'"],"Create a new menu?":["Opprette en ny meny?"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["Navigasjonsmenyen har blitt slettet eller er utilgjengelig."],"Manage menus":["H\u00e5ndter menyer"],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Kunne ikke opprette navigasjonsmeyen \"%s\"."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Klarte ikke hente den klassiske menyen \"%s\" fra API."],"%s navigation":["%s navigasjon"],"menu":["meny"],"handle":["h\u00e5ndtak"],"Icon":["Ikon"],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Konfigurer det visuelle utseendet p\u00e5 knappen som \u00e5pner overleggsmenyen."],"Show icon button":["Vis ikon-knapp"],"Confirm":["Bekreft"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Er du sikker p\u00e5 at du vil slette denne navigasjonsmenyen?"],"Delete %s":["Slett %s"],"Delete menu":["Slett meny"],"Menu name":["Menynavn"],"Start empty":["Start med tom"],"Navigation block setup options ready.":["Oppsettsalternativer for navigasjonsblokk klare."],"Loading Navigation block setup options.":["Laster oppsettsalternativer for navigasjonsblokk."],"Create new menu":["Opprett ny meny"],"Import Classic Menus":["Importer klassiske menyer"],"Choose a Navigation menu":["Velg en navigasjonsmeny"],"Loading \u2026":["Laster..."],"You are currently editing %s":["Du redigerer n\u00e5 %s"],"(no title %s)":["(ingen tittel %s)"],"Create from '%s'":["Opprett fra '%s'"],"Navigation":["Navigasjon"],"\u201cRead more\u201d link text":["\"Les mer\"-lenketekst"],"Hide the excerpt on the full content page":["Skjul utdrag p\u00e5 siden med fullt innhold"],"The excerpt is visible.":["Utdraget er synlig."],"The excerpt is hidden.":["Utdraget er skjult."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Ditt nettsted har ikke inkludert st\u00f8tte for blokken \"%s\". Du kan la denne blokken v\u00e6re intakt eller fjerne den helt."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Ditt nettsted har ikke inkludert st\u00f8tte for blokken \"%s\". Du kan la denne blokken v\u00e6re intakt, konvertere dens innhold til en tilpasset HTML-blokk eller fjerne den helt."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Gjerdesmetten<br>Tjener til livet<br>Lydl\u00f8st."],"Show media on right":["Vis media til h\u00f8yre"],"Show media on left":["Vis media til venstre"],"Media width":["Mediabredde"],"Select which image size to load.":["Velg hvilket bilde \u00e5 laste inn."],"Crop image to fill entire column":["Beskj\u00e6r bildet til \u00e5 fylle hele kolonnen"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Innhold..."],"Media area":["Omr\u00e5de for media"],"Redirect to current URL":["Omdiriger til innev\u00e6rende URL"],"Display login as form":["Vis som innloggingsskjema"],"List":["Liste"],"List text":["Listetekst"],"Indent list item":["Element i innrykksliste"],"Indent":["Innrykk"],"The Queen of Hearts.":["Hjerterdame."],"The Mad Hatter.":["Den gale hattemaker."],"The Cheshire Cat.":["Cheshire-katten."],"The White Rabbit.":["Den hvite kaninen."],"Alice.":["Alice."],"Convert to ordered list":["Konverter til ordnet liste"],"Ordered":["Sortert"],"Convert to unordered list":["Konverter til uordnet liste"],"Unordered":["Usortert"],"Outdent list item":["Element i utrykksliste"],"Outdent":["Utrykk"],"Reverse list numbering":["Omvendt listenummerering"],"Start value":["Startverdi"],"Ordered list settings":["Innstillinger for nummerert liste"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Latest Posts":["Siste innlegg"],"Sorting and filtering":["Sortering og filtrering"],"Add link to featured image":["Legg til lenke p\u00e5 fremhevet bilde"],"Image alignment":["Bildejustering"],"Display featured image":["Vis fremhevet bilde"],"Featured image settings":["Innstillinger for fremhevet bilde"],"Display post date":["Vis innleggsdato"],"Display author name":["Vis forfatternavn"],"Post meta settings":["Innstillinger for innleggsmeta"],"Max number of words in excerpt":["Maksimalt antall ord i utdrag"],"Full post":["Hele innlegget"],"Show:":["Vis:"],"Post content":["Innhold i innlegg"],"Post content settings":["Innstillinger for innhold i innlegg"],"Links are disabled in the editor.":["Lenker er sl\u00e5tt i redigeringsverkt\u00f8yet."],"Number of comments":["Antall kommentarer"],"Display excerpt":["Vis utdrag"],"Display date":["Vis dato"],"Display avatar":["Vis avatar"],"Empty":["Tom"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc viser seg\u2014stille, sn\u00f8dekt og fredfull."],"This image has an empty alt attribute":["Dette bildet mangler alt-tekst"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Dette bildet mangler alt-tekst; dets filnavn er %s"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Merk: Mange enheter og nettlesere viser ikke denne teksten.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Beskriv rollen til dette bilde p\u00e5 siden."],"Title attribute":["Tittelattributt"],"Add text over image":["Legg til tekst over bildet"],"Upload external image":["Last opp eksternt bilde"],"Image uploaded.":["Bilde lastet opp."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Velkommen til den vidunderlige verden av blokker..."],"Write HTML\u2026":["Skriv HTML..."],"block example\u0004Home Link":["Lenke til hjem"],"Add home link":["Legg til Hjem-lenke"],"Home link text":["Tekst for Hjem-lenke"],"Level %1$s. %2$s":["Niv\u00e5 %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Niv\u00e5 %s. Tom."],"Code is Poetry":["Kode er poesi"],"Heading":["Overskrift"],"Heading text":["Tekst for overskrift"],"Six.":["Seks."],"Five.":["Fem."],"Four.":["Fire."],"Three.":["Tre."],"Two.":["To."],"One.":["\u00c9n."],"Arrange blocks vertically.":["Ordne blokker vertikalt."],"Stack":["Stabel"],"Arrange blocks horizontally.":["Ordne blokker horisontalt."],"Gather blocks in a container.":["Samle blokker i en beholder."],"Group":["Gruppe"],"Group blocks together. Select a layout:":["Grupper blokker sammen. Velg et oppsett:"],"image %1$d of %2$d in gallery":["bilde %1$d av %2$d i galleri"],"Image caption text":["Bildetekst"],"Move image forward":["Flytt bilde fremover"],"Move image backward":["Flytt bilde bakover"],"Edit gallery image":["Rediger galleribilde"],"Loading options\u2026":["Laster innstillinger..."],"Crop images":["Beskj\u00e6r bilder"],"All gallery image sizes updated to: %s":["Alle galleribildenes st\u00f8rrelse oppdatert til: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Alle galleribildene oppdatert til ikke \u00e5 \u00e5pnes i ny fane"],"All gallery images updated to open in new tab":["Alle galleribildene oppdatert til \u00e5 \u00e5pnes i ny fane"],"Thumbnails are not cropped.":["Miniatyrbilder er ikke besk\u00e5ret."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniatyrbilder er besk\u00e5ret for \u00e5 passe inn."],"All gallery image links updated to: %s":["Alle galleribildelenkene oppdatert til: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Om du laster opp til et galleri m\u00e5 alle filene v\u00e6re bildeformater."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, last opp nye, eller velg filer fra biblioteket."],"ADD MEDIA":["LEGG TIL MEDIA"],"Media item link option\u0004None":["Ingen"],"Write gallery caption\u2026":["Skriv bildetekst for galleri"],"Gallery caption text":["Undertekst for galleri"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Lite_skritt"],"Download button text":["Tekst for nedlastingsknapp"],"Write file name\u2026":["Skriv filnavn..."],"Embed of the selected PDF file.":["Bygg inn den valgte PDF-filen."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Last opp en fil eller velg en fra mediebiblioteket."],"File":["Fil"],"button label\u0004Download":["Last ned"],"Copy URL":["Kopier URL"],"Copied URL to clipboard.":["Koperte URL til utklippstavlen."],"Show download button":["Vis nedlastingsknapp"],"Link to":["Lenke til"],"Height in pixels":["H\u00f8yde i piksler"],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Merk: De fleste mobil- og nettbrett-nettlesere vil ikke vise innebygde PDF-er."],"Show inline embed":["Vis innenlinje-innbygginger"],"PDF settings":["PDF-innstillinger"],"Attachment page":["Vedleggsside"],"Media file":["Mediefil"],"Embed Wolfram notebook content.":["Bygg inn innhold fra Wolfram notatblokk."],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Bygg inn oppslag, tavler og profiler fra Pinterest."],"bookmark":["bokmerke"],"Embed Amazon Kindle content.":["Bygg inn innhold fra Amazon Kindle"],"ebook":["e-bok"],"Embed a WordPress.tv video.":["Bygg inn en WordPress.tv-video."],"Embed a VideoPress video.":["Bygg inn en VideoPress-video."],"Embed a Tumblr post.":["Bygg inn et Tumblr-innlegg."],"Embed a TED video.":["Bygg inn en TED-video."],"Embed a TikTok video.":["Bygg inn en video fra TikTok."],"Embed Speaker Deck content.":["Bygg inn Speaker Deck-innhold."],"Embed SmugMug content.":["Bygg inn SmugMug-innhold."],"Embed Slideshare content.":["Bygg inn Slideshare-innhold."],"Embed Scribd content.":["Bygg inn Scribd-innhold."],"Embed Screencast content.":["Bygg inn Screencast-innhold."],"Embed ReverbNation content.":["Bygg inn ReverbNation-innhold."],"Embed a Reddit thread.":["Bygg inn en Reddit-tr\u00e5d."],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["Bygg inn en podkastspiller fra Pocket Casts."],"podcast":["podkast"],"Embed Mixcloud content.":["Bygg inn Mixcloud-innhold."],"Embed Kickstarter content.":["Bygg inn Kickstarter-innhold."],"Embed Issuu content.":["Bygg inn Issuu-innhold."],"Embed Imgur content.":["Bygg inn Imgur-innhold."],"Embed a Dailymotion video.":["Bygg inn en Dailymotion-video."],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Bygg inn innhold fra Crowdsignal (tidligere Polldaddy)."],"survey":["unders\u00f8kelse"],"Embed CollegeHumor content.":["Bygg inn CollegeHumor-innhold."],"Embed Cloudup content.":["Bygg inn Cloudup-innhold."],"Embed an Animoto video.":["Bygg inn en Animoto-video."],"Embed a Vimeo video.":["Bygg inn en Vimeo-video."],"Embed Flickr content.":["Bygg inn Flickr-innhold."],"Embed Spotify content.":["Bygg inn Spotify-innhold."],"Embed SoundCloud content.":["Bygg inn SoundCloud-innhold."],"audio":["audio"],"Embed a WordPress post.":["Bygg inn et WordPress-innlegg."],"blog":["blogg"],"post":["innlegg"],"Embed an Instagram post.":["Bygg inn et Instagram-innlegg."],"image":["bilde"],"Embed a Facebook post.":["Bygg inn et Facebook-innlegg."],"Embed a YouTube video.":["Bygg inn en YouTube-video."],"video":["video"],"music":["musikk"],"Embed a tweet.":["Bygg inn en tweet."],"social":["sosialt"],"%s URL":["%s URL"],"block title\u0004Embed":["Innbygging"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Innbygget innhold fra %s kan ikke forh\u00e5ndsvises i redigeringsverkt\u00f8yet."],"Embedded content from %s":["Innbygget innhold fra %s"],"button label\u0004Convert to link":["Omgj\u00f8r til lenke"],"button label\u0004Try again":["Pr\u00f8v igjen"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Beklager, dette innholdet kunne ikke bygges inn."],"Learn more about embeds":["L\u00e6r mer om innbygging"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"button label\u0004Embed":["Bygg inn"],"Enter URL to embed here\u2026":["Skriv URL-en du vil bygge inn her..."],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Lim inn en lenke til innholdet du \u00f8nsker \u00e5 vise p\u00e5 nettstedet ditt."],"Resize for smaller devices":["Endre st\u00f8relse for mindre enheter"],"Edit URL":["Rediger URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denne innbyggingen beholder kanskje ikke sitt st\u00f8rrelsesforhold n\u00e5r st\u00f8rrelsen p\u00e5 nettleservinduet endres."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denne beholder sitt st\u00f8rrelsesforhold n\u00e5r st\u00f8rrelsen p\u00e5 nettleservinduet endres."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Dra eller slipp inn i denne blokken, last opp eller velg eksisterende media fra ditt bibliotek."],"Cover":["Omslag"],"Change content position":["Endre innholdsplassering"],"Minimum height":["Minimumsh\u00f8yde"],"Overlay opacity":["Ugjennomsiktighet for overlegg"],"Overlay":["Overlegg"],"Clear Media":["Fjern media"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["La st\u00e5 tomt om bildet kun er til dekorasjon."],"Describe the purpose of the image":["Beskriv hensikten med bildet"],"Alt text (alternative text)":["Alt-tekst (alternativ tekst)"],"Focal point picker":["Velger for fokuspunkt"],"Repeated background":["Repeterende bakgrunn"],"Fixed background":["Festet bakgrunn"],"Media settings":["Innstillinger for media"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["<footer>-elementet skal representere en bunntekst for sitt n\u00e6rmeste seksjonerende element (f.eks.: <section>, <article>, <main> osv.)."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["<article>-elementet skal representere en selvstendig, syndikerbar del av dokumentet."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["<main>-elementet b\u00f8r bare brukes for hovedinnholdet av dokumentet. "],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["<header>-elementet skal representere introduksjonsinnhold, vanligvis en gruppe introduksjons- eller navigasjonshjelpemidler."],"Minimum height of cover":["Minimumsh\u00f8yde for omslag"],"Write title\u2026":["Skriv tittel..."],"\u201cPost Title\u201d":["\"Innleggstittel\""],"Show comments count":["Vis antall kommentarer"],"Show post title":["Vis innleggstittel"],"Heading %d":["Overskrift %s"],"Change heading level":["Endre niv\u00e5 for overskrift"],"Newer comments page link":["Lenke til side med nyere kommentarer"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Blokk for paginering av kommentarer: Paginering av kommentarer er sl\u00e5tt i innstillinger for diskusjon"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Sjevron"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["En dekorativ pil er lagt til lenken for neste og forrige kommentarside."],"Arrow":["Pil"],"Older comments page link":["Lenke til side med eldre kommentarer"],"block title\u0004Comment Date":["Kommentardato"],"Link to comment":["Lenke til kommentar"],"block title\u0004Comment Content":["Innhold av kommentar"],"block title\u0004Comment Author":["Kommentarforfatter"],"Link to authors URL":["Lenke til forfatterens URL"],"Avatar":["Avatar"],"Avatar Settings":["Avatar-innstillinger"],"Switch to editable mode":["Bytt til redigerbar modus"],"Commenter avatars come from":["Kommentaravatarer kommer fra"],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["For \u00e5 begynne med moderering, redigering og sletting av kommentarer, bes\u00f8k siden for Kommentarer i kontrollpanelet."],"Hi, this is a comment.":["Hei, dette er en kommentar."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1. januar 2000 kl 00.00"],"says":["sier"],"A WordPress Commenter":["En WordPress-kommentator"],"Post Title":["Innleggstittel"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Blokk for kommentarskjema: Kommentarer er ikke sl\u00e5tt p\u00e5."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Blokk for kommentarskjema: Kommentarer er ikke sl\u00e5tt p\u00e5 for denne innleggstypen (%s)."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Blokk for kommentarskjema: Kommentarer er ikke sl\u00e5tt p\u00e5 for dette elementet."],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Sl\u00e5 p\u00e5 kommentarer"],"Comment":["Kommentar"],"Default (<div>)":["Standard (<div>)"],"HTML element":["HTML-element"],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["<aside>-elementet skal representere en del av dokument hvor innholdet bare indirekte er relatert til dokumentets hovedinnhold."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["<section>-elementet skal representere en frittst\u00e5ende del av dokumentet som ikke kan representeres bedre av et annet element."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim ultricies commodo."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit, eget faucibus urna pulvinar."],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Three columns; wide center column":["Tre kolonner; bred midtkolonne"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"Three columns; equal split":["Tre kolonner; fordelt likt"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["To kolonner; to tredjedeler, en tredjedel"],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["To kolonner; en tredjedel, to tredjedeler"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"Two columns; equal split":["To kolonner; fordelt likt"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"One column":["\u00c9n kolonne"],"100":["100"],"Stack on mobile":["Stable p\u00e5 mobil"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Antallet kolonner er h\u00f8yere en anbefalt maksimum, og kan f\u00f8re til uventet utseende."],"Column settings":["Kolonneinnstillinger"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d av %3$d)"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ En \"blokk\" er det abstrakte begrepet som benyttes\n\/\/ for \u00e5 beskrive de delene av formateringen som, \n\/\/ n\u00e5r de settes sammen, utgj\u00f8r\n\/\/ innholdet eller utformingen av en side.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Write code\u2026":["Skriv kode..."],"Classic":["Klassisk"],"Classic Edit":["Klassisk redigering"],"Convert to blocks":["Konverter til blokker"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Ditt nettsted har ingen innlegg s\u00e5 det er for \u00f8yeblikket intet \u00e5 vise her."],"Show empty categories":["Vis tomme kategorier"],"Show only top level categories":["Vis bare toppniv\u00e5kategorier"],"No published posts found.":["Ingen publiserte innlegg funnet."],"Contact us":["Kontakt oss"],"Find out more":["Finn ut mer"],"Call to Action":["Oppfordring til handling"],"Add text\u2026":["Legg til tekst..."],"Button text":["Knapptekst"],"Button width":["Knappebredde"],"Width settings":["Breddeinnstillinger"],"Audio caption text":["Undertekst for lyd"],"Preload value\u0004None":["Ingen"],"Auto":["Auto"],"Browser default":["Nettleserstandard"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Last inn p\u00e5 forh\u00e5nd"],"Add caption":["Legg til undertekst"],"Remove caption":["Fjern bildetekst"],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Autoavspill vil kunne skape problemer med brukervennlighet for enkelte."],"Link to user profile":["Lenke til brukerprofil"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Velg avatarbrukeren \u00e5 vise, om den er tom vil den vise innleggs-\/sideforfatteren."],"Default Avatar":["Standard avatar"],"Week":["Uke"],"Group by:":["Grupper etter:"],"Show label":["Vis etikett"],"Transform":["Forvandle"],"Mobile":["Mobil"],"Link rel":["Lenkerelasjon (rel-attributt)"],"Tools":["Verkt\u00f8y"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Last opp en videofil, velg en fra mediebiblioteket ditt, eller legg til via en URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Last opp en bildefil, velg et fra mediebiblioteket ditt, eller legg til via en URL."],"Link settings":["Innstillinger for lenker"],"Upload":["Last opp"],"Unlink":["Fjern lenke"],"Open in new tab":["\u00c5pne i ny fane"],"Reset":["Tilbakestill"],"Image size":["Bildest\u00f8rrelse"],"Choose":["Velg"],"Block variations":["Blokkvarianter"],"single horizontal line\u0004Row":["Rad"],"Type \/ to choose a block":["Tast \/ for \u00e5 velge en blokk"],"Open Media Library":["\u00c5pne mediebiblioteket"],"Patterns":["M\u00f8nstre"],"Search for patterns":["S\u00f8k etter m\u00f8nstre"],"Keep as HTML":["Behold som HTML"],"Text":["Tekst"],"Video":["Video"],"Gallery":["Galleri"],"Link title":["Lenketittel"],"Show hierarchy":["Vis hierarki"],"Calendar":["Kalender"],"Show post counts":["Vis antall innlegg"],"Display as dropdown":["Vis som nedtrekksmeny"],"User":["Bruker"],"Previous":["Forrige"],"(Untitled)":["(Uten tittel)"],"Invalid":["Ugyldig"],"English":["engelsk"],"Chapters":["Kapitler"],"Excerpt":["Utdrag"],"Crop":["Klipp"],"Draft":["Kladd"],"Home":["Hjem"],"There is no excerpt because this is a protected post.":["Det finnes ikke utdrag siden innlegget er beskyttet."],"Select poster image":["Velg plakatbilde"],"Edit image":["Rediger bilde"],"Replace image":["Erstatt bilde"],"Select":["Velg"],"Loop":["L\u00f8kke"],"Autoplay":["Automatisk"],"Metadata":["Metadata"],"Preload":["Forh\u00e5ndslast"],"Replace":["Erstatt"],"Display Settings":["Vis innstillinger"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Attachment Page":["Vedleggsside"],"Media File":["Mediefil"],"Grid view":["Rutenettvisning"],"List view":["Listevisning"],"Log out":["Logg ut"],"HTML":["HTML"],"None":["Ingen"],"Remove image":["Fjern bilde"],"Year":["\u00c5r"],"Day":["Dag"],"Month":["M\u00e5ned"],"Post Comment":["Publiser kommentar"],"Name":["Navn"],"Leave a Reply":["Legg igjen en kommentar"],"Reply":["Svar"],"Anonymous":["Anonym"],"Small":["Liten"],"No posts found.":["Fant ikke noen innlegg."],"Add Media":["Legg til media"],"Width":["Bredde"],"Height":["H\u00f8yde"],"Delete column":["Slett kolonne"],"Delete row":["Slett rad"],"Insert column after":["Sett inn kolonne etter"],"Insert column before":["Sett inn en kolonne f\u00f8r"],"Insert row after":["Sett inn rad etter"],"Insert row before":["Sett inn en rad f\u00f8r"],"Columns":["Kolonner"],"Link":["Lenke"],"Save":["Lagre"],"Page break":["Sideskille"],"editor button\u0004Left to right":["Venstre til h\u00f8yre"],"Table of Contents":["Innholdsfortegnelse"],"Image":["Bilde"],"Author":["Forfatter"],"Description":["Beskrivelse"],"Title":["Tittel"],"Cancel":["Avbryt"],"Code":["Kode"],"Paragraph":["Avsnitt"],"Apply":["Bruk"],"URL":["URL"],"Next":["Neste"],"No results found.":["Ingen treff."],"Remove":["Fjern"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"Add":["Legg til"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Maldelen har blitt slettet eller er utilgjengelig: %s"],"Read more":["Les mer"],"Search results":["S\u00f8keresultater"],"Previous Page":["Forrige side"],"Next Page":["Neste side"],"Close menu":["Lukk meny"],"Open menu":["\u00c5pne meny"],"Close":["Lukk"],"This content is password protected.":["Dette innholdet er beskyttet av et passord."],"by %s":["av %s"],"(no title)":["(ingen tittel)"],"PDF embed":["PDF-innbygging"],"Embed of %s.":["Innbygging av %s"],"Responses":["Kommentarer"],"Response":["Kommentar"],"Responses to %s":["Kommentarer til %s"],"Response to %s":["Kommentar til %s"],"%s response":["%s kommentar","%s kommentarer"],"One response":["\u00c9n kommentar"],"%1$s response to %2$s":["%1$s komentar til %2$s","%1$s kommentarer til %2$s"],"One response to %s":["Ett kommentar til %s"],"Older Comments":["Eldre kommentarer"],"Newer Comments":["Nyere kommentarer"],"Edit":["Rediger"],"Categories":["Kategorier"],"Select Category":["Velg kategori"],"%s Avatar":["%s avatar"],"Large":["Stor"],"Search":["S\u00f8k"],"Background":["Bakgrunn"],"Menus":["Menyer"],"Settings":["Innstillinger"],"Menu":["Meny"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}