{"translation-revision-date":"2023-07-24 18:22:13+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Navigation sidebar":["Sidekolonne for navigasjon"],"Show or hide the block settings sidebar.":["Vis eller skjul sidestolpen for blokkinnstillinger."],"Save sidebar":["Lagre sidestolpe"],"Save site, content, and template changes":["Lagre nettsted, innhold og malendringer"],"Open Navigation Sidebar":["\u00c5pne sidestolpen for navigering"],"Go back to the dashboard":["G\u00e5 tilbake til kontrollpanelet"],"View site":["Se nettsted"],"View":["Vis"],"Zoom-out View":["Forminsket visning"],"Show %s details":["Vis detaljer for %s"],"Editing %s: ":["Redigerer %s:"],"template":["mal"],"template part":["delmal"],"Template not found":["Mal ikke funnet"],"Loading\u2026":["Laster..."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Eksporter"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Last ned ditt tema med oppdaterte maler og stiler."],"An error occurred while creating the site export.":["En feil oppsto ved oppretting av eksport av nettstedet."],"%s - Content":["%s - innhold"],"%s - Header":["%s - sidetopp"],"Added by":["Lagt til av"],"No %s found.":["Ingen %s funnet."],"template part\u0004Customized":["Tilpasset"],"template\u0004Customized":["Tilpasset"],"Delete":["Slett"],"An error occurred while reverting the entity.":["En feil oppsto ved tilbakestilling av entiteten."],"Entity reverted.":["Entiteten tilbakestilt"],"Rename":["Gi nytt navn"],"An error occurred while renaming the entity.":["Det oppsto en feil ved omd\u00f8ping entiteten."],"Entity renamed.":["Entiteten omd\u00f8pt."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Du fors\u00f8kte \u00e5 redigere noe som ikke eksisterer. Kanskje den ble slettet?"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Redigering"],"Now displaying: %s":["Viser n\u00e5: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Her er en detaljert veiledning for \u00e5 l\u00e6re hvordan f\u00e5 mest ut av det."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site? ":["Ny med blokk-temaer og styling av ditt nettsted?"],"Learn more":["L\u00e6r mer"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Du kan justere dine blokker for \u00e5 sikre en sammenhengende opplevelse for hele nettestedet ditt &#8211; legg til dine unike farger til en tilpasset knappeblokk eller juster sidetopp-blokken til din foretrukne st\u00f8rrelse."],"Personalize blocks":["Personaliser blokker"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Du kan tilpasse ditt nettsted s\u00e5 mye du \u00f8nsker med ulike farger, typografi og oppsett. Eller, om du fortrekker det, la det v\u00e6re opp til tema \u00e5 h\u00e5ndtere!"],"Set the design":["Bestem utformingen"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Finpuss nettstedet eller gi det et helt nytt utseende! Bli kreativ &#8211; hva med en ny fargepalett for dine knapper eller velge en ny skrift? Ta en titt p\u00e5 hva du kan gj\u00f8re her."],"Welcome to Styles":["Velkommen til stiler"],"Welcome to styles":["Velkommen til stiler"],"styles":["stiler"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Klikk <StylesIconImage \/> for \u00e5 begynne \u00e5 utfore dine blokker, og vekg din typografi, oppsett og farger."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Utform alt p\u00e5 nettstedet ditt &#8211; fra sidetoppen og ned til sidebunnen &#8211; ved bruk av blokker."],"Edit your site":["Rediger nettstedet ditt"],"Get Started":["Kom i gang"],"Welcome to the site editor":["Velkommen til redigeringsverkt\u00f8yet for nettstedet"],"Close List View Sidebar":["Lukk sidestolpen med listevisning"],"Start writing with text or HTML":["Start skrive tekst eller HTML"],"Type text or HTML":["Skriv tekst eller HTML"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Bruk venstre- og h\u00f8yrepiltaster for \u00e5 endre st\u00f8rrelsen p\u00e5 lerretet."],"Drag to resize":["Dra for \u00e5 endre st\u00f8rrelse"],"Create Template part":["Opprett delmal"],"Template part created.":["Delmal opprettet."],"Detach blocks from template part":["Frakoble blokker i delmalen"],"Search Openverse":["S\u00f8k i Openverse"],"Openverse":["Openverse"],"Search audio":["S\u00f8k lyd"],"Search videos":["S\u00f8k videoer"],"Videos":["Videoer"],"Search images":["S\u00f8k bilder"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>Verk<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Verk<\/a> av %2$s\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\" av %2$s\/ %3$s"],"Close settings sidebar":["Lukk sidestolpen for innstillinger"],"Areas":["Omr\u00e5der"],"Actions":["Handlinger"],"Close Styles sidebar":["Lukk sidestolpen for stiler"],"Reset to defaults":["Tilbakestill til standarder"],"Styles actions":["Handlinger med stiler"],"CSS":["CSS"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":["Legg til din egen CSS for \u00e5 tilpasse visningen av blokken %s."],"ADDITIONAL CSS":["YTTERLIGERE CSS"],"Original Theme Custom CSS":["Tilpaset CSS fra originalt tema"],"There is an error with your CSS structure.":["Det er en feil i din CSS-struktur."],"Theme Custom CSS end":["Slutt tilpasset CSS fra tema"],"Theme Custom CSS start":["Start tilpasset CSS fra tema"],"Open %s styles in Styles panel":["\u00c5pne stilene for %s i stilpanelet"],"Examples of blocks in the %s category":["Eksempel p\u00e5 blokker i kategorien %s"],"Close Style Book":["Lukk stilbok"],"Style Book":["Stilbok"],"Code Is Poetry":["Kode er poesi"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Velg en variant for \u00e5 endere utseendet av dette nettstedet."],"Set the default colors used for buttons across the site.":["Bestem standardfargene brukt p\u00e5 knapper for hele nettstedet."],"Background color for %s":["Bakgrunnsfarge for %s"],"Background color for all heading levels":["Bakgrunnsfarge for alle overskriftsniv\u00e5er"],"Text color for %s":["Tekstfarge for %s"],"Text color for all heading levels":["Tekstfarge for alle ovwerskriftsniv\u00e5er"],"Set the default color used for headings across the site.":["Angi standardfargen som skal brukes for overskrifter p\u00e5 hele nettstedet."],"Set the colors used for links across the site.":["Angi fargane som skal brukes p\u00e5 lenker p\u00e5 hele nettstedet."],"Hover":["Oversveve"],"Set the default color used for text across the site.":["Bestem standardfargen som brukes for tekst p\u00e5 hele nettstedet."],"Set a background color or gradient for the whole site.":["Angi en bakgrunnsfarge eller gradient for hele nettstedet."],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletter brukes til \u00e5 fastsette standard fargealternativer for blokker og forskjellige utformingsverkt\u00f8y. Her kan du redigere fargene med sine etiketter."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Tilpassede gradienter er tomt! Legg til noen gradienter for \u00e5 lage din egen palett."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Tilpassede farger er tomt! Legg til noen farger for \u00e5 lage din egen fargepalett."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Behandle paletter og standardfargen p\u00e5 forskjellige globale elementer p\u00e5 nettstedet."],"Colors heading styles":["Stiler for overskriftsfarger"],"Colors link styles":["Stiler for lenkefarger"],"Colors text styles":["Stiler for tekstfarger"],"Colors background styles":["Stiler for bakgrunnsfarger"],"Randomize colors":["Tilfeldige farger"],"Color palettes":["Fargepaletter"],"Palette":["Palett"],"Add custom colors":["Legg til tilpassede farger"],"%d color":["%d farge","%d farger"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Velg overskriftsniv\u00e5"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Behandle skriftene og typografien for knapper."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Behandle skiftene og typografien for overskrifter."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Behandle skriftene og typografien brukt for lenkene."],"Manage the fonts used on the site.":["Behandle skriftene benyttet p\u00e5 dette nettstedet."],"Buttons":["Knapper"],"Headings":["Overskrifter"],"Elements":["Elementer"],"Manage the typography settings for different elements.":["Behandle typografi-innstillingene for forskjellige elementer."],"Aa":["Aa"],"Typography %s styles":["Stiler for typografi %s"],"Search for blocks":["S\u00f8k etter blokker"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Tilpass utseende til bestemte blokker og for hele nettstedet."],"%s block styles":["Stiler for %s-blokker"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Legg til din egen CSS for \u00e5 tilpasse utseendet og oppsettet til siden din."],"Blocks styles":["Blokkstiler"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Tilpass utseende til bestemte blokker for hele nettstedet."],"Browse styles":["Bla gjennom stiler"],"Additional block CSS":["Ekstra CSS for blokken"],"Add your own CSS to customize the block appearance.":["Legg til dine egen CSS for \u00e5 tilpasse blokkens utseende."],"Layout styles":["Oppsettstiler"],"Colors styles":["Fargestiler"],"Typography styles":["Typografistiler"],"Shadow":["Skygge"],"Style Variations":["Stilvarianter"],"Text decoration":["Tekstdekorasjon"],"Wide size":["Bred st\u00f8rrelse"],"Content size":["Innholdsst\u00f8rrelse"],"Set the width of the main content area.":["Angi bredden p\u00e5 omr\u00e5det for hovedinnholdet."],"Posts are entries listed in reverse chronological order on the site homepage or on the posts page.":["Innlegg er bidrag listed i omvenedt kronologisk rekkef\u00f8lge, p\u00e5 nettstedets forside eller p\u00e5 innleggsiden."],"Pages are static and are not listed by date. Pages do not use tags or categories.":["Side er statiske og listes ikke etter dato. Sider bruker ikke stikkord eller kategorier."],"%d unsaved change":["%d endring ikke lagret","%d endringer ikke lagret"],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":["Opprett nye delmaler eller tilbakestill alle tilpasninger gjort i delmalene som fulgte med temaet ditt."],"All template parts":["Alle delmaler"],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Opprett nye maler, eller tilbakestill enhver tilpasning gjort p\u00e5 malene som f\u00f8lger med temaet ditt."],"All templates":["Alle maler"],"There are no Navigation Menus.":["Det er ingen Navigasjonsmenyer."],"Browse your site, edit pages, and manage your primary navigation menu.":["Bla gjennom nettstedet ditt, rediger sider og behandle din prim\u00f8re navigasjonsmeny."],"This is your %s template part.":["Dette er din delmal %s."],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Dette er en tilpasset mal som kan brukes manuelt p\u00e5 ethvert innlegg elller enhver side."],"Template Parts are small pieces of a layout that can be reused across multiple templates and always appear the same way. Common template parts include the site header, footer, or sidebar.":["Delmaler er sm\u00e5 biter av oppsett som kan gjenbrukes p\u00e5 tvers av flere maler og vises alltid p\u00e5 samme m\u00e5te. Vanlige delmaler inkluderer toppomr\u00e5de, bunnomr\u00e5de eller sidestolpe."],"Manage all template parts":["Behandle alle delmaler"],"No template parts found":["Ingen delmaler funnet"],"Loading template parts":["Laster delmaler"],"Template parts":["Delmaler"],"Express the layout of your site with templates.":["Uttrykk oppsettet av nettstedet ditt med maler."],"Manage all templates":["Behandle alle maler"],"No templates found":["Ingen maler funnet"],"Loading templates":["Laster maler"],"An error occurred while creating the template part.":["En feil oppsto ved oppretting av delmalen,"],"Title is not defined.":["Tittel er ikke definert."],"Create a template part":["Opprett en delmal"],"Custom template":["Tilpasset mal"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["En tilpasset mal kan manuelt tilordnes enhver side eller innlegg."],"An error occurred while creating the template.":["En feil oppsto ved oppretting av malen."],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" opprettet."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\".":["Beskriv malen, f.eks. \"Innlegg med sidestolpe\"."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Denne malen vil bare bli brukt for det valgte elementet."],"For a specific item":["For et bestemt element"],"For all items":["For alle elementer"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Vleg om du vil opprette en en enkelt mal for alle elementer eller et bestemt et."],"Add template: %s":["Legg til mal: %s"],"Suggestions list":["Forslagsliste"],"All Authors":["Alle forfattere"],"No authors found.":["Ingen forfattere funnet"],"Search Authors":["Velg forfattere"],"Displays latest posts written by a single author.":["Viser siste innlegg skrevet av en enkelt forfatter."],"Displays taxonomy: %s.":["Viser takonomi: %s"],"Displays a single item: %s.":["Viser et enkeltelement: %s"],"Single item: %1$s (%2$s)":["Enkeltelement: %1$s (%2$s)"],"Single item: %s":["Enkeltelement: %s"],"Displays an archive with the latests posts of type: %s.":["Viser et arkiv med siste innlegg av typen: %s"],"Archive: %s":["Arkiv: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arkiv: %1$s (%2$s)"],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Tilpass visningen av nettstedet ditt gjennom blokkredigeringsverkt\u00f8yet."],"Navigate to the Dashboard":["Naviger til kontrollpanelet"],"Mosaic view selected":["Mosaikk-visning er valgt"],"Template revert failed. Please reload.":["Gjenoppretting av malen mislyktes. Vennligst last siden p\u00e5 nytt."],"Template reverted.":["Malen gjenopprettet."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["Det har oppst\u00e5tt en uventet feil med redigeringsverkt\u00f8yet. Vennligst last side p\u00e5 nytt."],"This template is not revertable.":["Denne malen kan ikke gjenopprettes."],"An error occurred while deleting the template.":["En feil oppsto ved sletting av malen."],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" slettet."],"Apply globally":["Bruk globalt"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Bruk denne blokkens typografi, mellomrom, dimensjoner og fargestiler p\u00e5 alle %s-blokkene."],"%s styles applied.":["%s stiler brukt."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Utvidelsen \"%s\" har st\u00f8tt p\u00e5 en feil og kan ikke gjengis."],"Editor footer":["Bunnen i redigeringsverkt\u00f8yet"],"Editor publish":["Publisering fra redigering"],"Editor settings":["Innstillinger redigering"],"Editor content":["Innhold til redigering"],"Editor top bar":["Topplinje for redigering"],"Open save panel":["\u00c5pne lagringspanelet"],"Create custom template":["Opprett tilpasset mal"],"Custom Template":["Tilpasset mal"],"Template (selected)":["Mal (valgt)"],"Block (selected)":["Blokk (valgt)"],"List View":["Listevisning"],"Close block inserter":["Lukk blokkinnsetteren"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["Gi malen en tittel som indikerer form\u00e5let, f.eks \"Full bredde\"."],"Clear customizations":["Fjern tilpassinger"],"Use the template as supplied by the theme.":["Bruk malen som kommer med temaet."],"Spotlight mode deactivated":["S\u00f8kelysmodus deaktivert"],"Spotlight mode activated":["S\u00f8kelysmodus aktivert"],"Focus on one block at a time":["Fokuser p\u00e5 \u00e9n blokk om gangen"],"Editor":["Redigering"],"Code editor":["Kode-redigering"],"Visual editor":["Visuell redigering"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Veksle blokk-innsetter"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Tilpass hvordan du samhandler med blokker i blokkbiblioteket og p\u00e5 redigeringslerretet."],"Block interactions":["Blokk-interaksjoner"],"Always open list view":["Listevisning alltid \u00e5pen"],"Opens the block list view sidebar by default.":["\u00c5pner sidestolpen med blokklistevisningen som standard."],"Show text instead of icons on buttons.":["Vis tekst i stedet for ikoner p\u00e5 knapper."],"Show button text labels":["Vis tekstetiketter p\u00e5 knapper"],"Spotlight mode":["Modus for rampelys"],"Highlights the current block and fades other content.":["Fremhever n\u00e5v\u00e6rende blokk og falmer annet innhold."],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Tilpass innstillinger relatert til blokkredigeringsgrensesnittet og redaksjonsflyt. "],"Transform paragraph to heading.":["Forvandle avsnitt til overskrift."],"Transform heading to paragraph.":["Forvandle overskrift til avsnitt."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Naviger til forrige del av redigeringsverkt\u00f8yet."],"Navigate to the next part of the editor.":["Naviger til neste del av redigeringsverkt\u00f8yet."],"Open the block list view.":["\u00c5pne visning av blokklisten."],"Switch between visual editor and code editor.":["Bytt mellom visuell redigering og kode-redigering."],"Exit code editor":["G\u00e5 ut av kode-redigeringen"],"Editing code":["Redigerer kode"],"Visual editor selected":["Visuell redigerinf valgt"],"Block Library":["Blokkbibliotek"],"Pin to toolbar":["Fest til verkt\u00f8ylinjen"],"Unpin from toolbar":["Fjern fra verkt\u00f8ylinjen"],"Close plugin":["Lukk utvidelse"],"Copy all blocks":["Kopier alle blokker"],"All content copied.":["Alt innhold er kopiert."],"Save your changes.":["Lagre dine endringer."],"Redo your last undo.":["Gj\u00f8r p\u00e5 nytt det du sist angret bort."],"Undo your last changes.":["Angre dine siste endringer."],"Document tools":["Dokument-verkt\u00f8y"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Det hjelper skjermlesere ved \u00e5 hindre tekstmark\u00f8ren fra \u00e5 forlate blokken."],"Contain text cursor inside block":["Behold tekstmark\u00f8ren inne i blokk"],"Preferences":["Preferanser"],"Welcome Guide":["Velkomstveiledning"],"Top toolbar deactivated":["Topp-verkt\u00f8ylinje deaktivert"],"Top toolbar activated":["Topp-verkt\u00f8ylinje aktivert"],"Access all block and document tools in a single place":["F\u00e5 tilgang til alle blokk- og dokument-verkt\u00f8y p\u00e5 ett sted"],"Top toolbar":["Verkt\u00f8ylinje p\u00e5 toppen"],"noun\u0004View":["Visning"],"Text formatting":["Formatering av tekst"],"Forward-slash":["Skr\u00e5strek"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Endre typen blokk etter \u00e5 ha lagt til nytt avsnitt."],"Block shortcuts":["Snarveier til blokker"],"Selection shortcuts":["Snarveier til utvalg"],"Global shortcuts":["Globale snarveier"],"Keyboard shortcuts":["Tastatursnarveier"],"Display these keyboard shortcuts.":["Vis disse tastatursnarveiene."],"Make the selected text inline code.":["Gj\u00f8r valg tekst til innelnlinje-kode."],"Strikethrough the selected text.":["Gjennomstrek den valgte teksten."],"Underline the selected text.":["Understrek den merkede teksten"],"Insert a link to a post or page.":["Sett inn lenke til et innlegg eller en side."],"Remove a link.":["Fjern en lenke."],"Convert the selected text into a link.":["Gj\u00f8r den merkede teksten til en lenke."],"Make the selected text italic.":["Gj\u00f8r den merlede teksten uthevet med skr\u00e5stilt skrift."],"Make the selected text bold.":["Gj\u00f8r den merkede teksten uthevet med fet skrift."],"The editor has encountered an unexpected error.":["Det har oppst\u00e5tt en uventet feil med redigeringsverkt\u00f8yet."],"Copy Error":["Feil ved kopiering"],"Design":["Utforming"],"Area":["Omr\u00e5de"],"Create":["Opprett"],"Template Part":["Delmal","Delmaler"],"Navigation":["Navigasjon"],"Typography":["Typografi"],"Tools":["Verkt\u00f8y"],"All":["Alle"],"Custom":["Egendefinert"],"Layout":["Oppsett"],"Duotone":["Duotone"],"Font size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"Font family":["Skriftfamilie"],"Letter spacing":["Bokstavavstand"],"Letter case":["Bokstavst\u00f8rrelse"],"Line height":["Linjeh\u00f8yde"],"Appearance":["Utseende"],"Font style":["Skriftstil"],"Font weight":["Skriftvekt"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Tilpasset"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Standard"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Radius":["Radius"],"Styles":["Stiler"],"Blocks":["Blokker"],"Options":["Alternativer"],"Navigate to the previous view":["Naviger til forrige  visning"],"%d result found.":["%d resultat funnet.","%d resultater funnet."],"Wide":["Bred"],"Block spacing":["Blokkavstand"],"Padding":["Utfylling"],"Min. height":["Min. h\u00f8yde"],"Margin":["Marg"],"Text":["Tekst"],"Audio":["Lyd"],"Links":["Lenker"],"Block":["Blokk","%d blokker"],"Theme":["Tema"],"Saved":["Lagret"],"Content":["Innhold"],"Images":["Bilder"],"Template Parts":["Delmaler"],"Templates":["Maler"],"Details":["Detaljer"],"Name":["Navn"],"Template":["Maldokument"],"Text color":["Tekstfarge"],"Background color":["Bakgrunnsfarge"],"Save":["Lagre"],"Dimensions":["Dimensjoner"],"Border":["Ramme"],"Author":["Forfatter"],"Title":["Tittel"],"Cancel":["Avbryt"],"Redo":["Gj\u00f8r om"],"Undo":["Angre"],"Help":["Hjelp"],"Back":["Tilbake"],"Additional CSS":["Ekstra CSS"],"Learn more about CSS":["L\u00e6r mer om CSS"],"Colors":["Farger"],"Default":["Standard"],"Site Icon":["Nettstedsikon"],"Publish":["Publiser"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5pnes i en ny fane)"],"Add":["Legg til"],"Close":["Lukk"],"Edit":["Rediger"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Footer":["Sidebunn"],"General":["Generelt"],"Search":["S\u00f8k"],"Header":["Sidetopp"],"Background":["Bakgrunn"],"Settings":["Innstillinger"],"Plugins":["Utvidelser"],"Dashboard":["Kontrollpanel"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}