{"translation-revision-date":"2023-07-24 18:22:13+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Reset all":["Tilbakestill alle"],"All options reset":["Alle innstillinger tilbakestilt"],"All options are currently hidden":["Alle innstillinger er n\u00e5 skjult"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["%s-innstillinger"],"%s is now visible":["%s er n\u00e5 synlig"],"%s hidden and reset to default":["%s er skjult og tilbakestilt til standard"],"Show %s":["Vis %s"],"Hide and reset %s":["Skjul og tilbakestill %s"],"%s reset to default":["%s tilbakestilt til standard"],"Reset %s":["Tilbakestill %s"],"Defaults":["Standarder"],"Category":["Kategori"],"Dismiss this notice":["Fjern denne beskjeden"],"Search in %s":["S\u00f8k i %s"],"Search %s":["S\u00f8k %s"],"Reset search":["Tilbakestill s\u00f8k"],"Close search":["Lukk s\u00f8k"],"Finish":["Fullf\u00f8r"],"Page %1$d of %2$d":["Side %1$d av %2$d"],"Guide controls":["Veiviser-kontroller"],"Separate with commas or the Enter key.":["Adskill med komma eller linjeskift."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separer med komma, mellomrom, eller linjeskift."],"Invalid item":["Ugyldig element"],"Remove item":["Fjern element"],"Item removed.":["Fjernet."],"Item added.":["Element lagt til."],"Add item":["Legg til element."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s av %3$s)"],"Extra Extra Large":["Ekstra ekstra stor"],"Extra Large":["Ekstra stor"],"XXL":["XXL"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Currently selected font size: %s":["N\u00e5v\u00e6rende valgte skriftst\u00f8rrelse: %s"],"Media preview":["Media-forh\u00e5ndsvisning"],"Highlights":["Fremhevet"],"Shadows":["Skygge"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["Duotone code: %s"],"Unset":["Opphev"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Ekstra stor"],"Size of a UI element\u0004Large":["Stor"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Mellomstor"],"Size of a UI element\u0004Small":["Liten"],"Size of a UI element\u0004None":["Ingen"],"Calendar Help":["Hjelp for kalender"],"Go to the first (Home) or last (End) day of a week.":["G\u00e5 til den f\u00f8rste (Home) eller siste (End) dagen i uken."],"Home\/End":["Home\/End"],"Home and End":["Home og End"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Flytt \u00e9n m\u00e5ned bakover (PgUp) eller forover (PgDn)."],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Side opp og side ned"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Flytt \u00e9n uke bakover (opp) eller \u00e9n uke forover (ned)."],"Up and Down Arrows":["Opp- og nedpiler"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Flytt \u00e9n dag bakover (venstre) eller forover (h\u00f8yre)."],"Left and Right Arrows":["Venstre- og h\u00f8yrepiler"],"Select the date in focus.":["Velg dato i fokus."],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"Navigating with a keyboard":["Navigering med et tastatur"],"Click the desired day to select it.":["Klikk den \u00f8nskede datoen for \u00e5 velge den."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Klikk h\u00f8yre- eller venstrepiler for \u00e5 velge andre m\u00e5neder i fortid eller fremtid."],"Click to Select":["Klikk for \u00e5 velge"],"Minutes":["Minutter"],"Hours":["Timer"],"Coordinated Universal Time":["Universell tid"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Det er %2$d arrangement.","%1$s. Det er %2$d arrangementer."],"%1$s. Selected":["%1$s. Valgt"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Valgt. Det er %2$d arrangement","%1$s. Valgt. Det er %2$d arrangementer"],"View next month":["Se neste m\u00e5ned"],"View previous month":["Se forrige m\u00e5ned"],"Currently selected: %s":["N\u00e5 valgt: %s"],"No selection":["Ingen valgt"],"Reset colors":["Tilbakestill farger"],"Reset gradient":["Tilbakestill gradient"],"Remove all colors":["Fjern alle farger"],"Remove all gradients":["Fjern alle gradienter"],"Show details":["Vise detaljer"],"Color options":["Fargeinnstillinger"],"Gradient options":["Gradientinnstillinger"],"Add color":["Legg til farge"],"Add gradient":["Legg til gradient"],"Remove color":["Fjern farge"],"Color name":["Fargenavn"],"Gradient name":["Gradientnavn"],"Color %s":["Farge %s"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["Gradientkode: %s"],"Type":["Type"],"Radial":["Radiell"],"Linear":["Line\u00e6r"],"Remove Control Point":["Fjern kontrollpunkt"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Bruk dine venstre- eller h\u00f8yrepiltaster eller dra og slipp med musen for \u00e5 endre gradientposisjonen. Trykk knappen for \u00e5 endre fargen eller fjern kontrollpunktet."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Gradientkontrollpunkt p\u00e5 posisjon %1$s%% med fargekode %2$s."],"Box Control":["Boksh\u00e5ndtering"],"Bottom border":["Bunnkantlinje"],"Right border":["H\u00f8yre kantlinje"],"Left border":["Venstre kantlinje"],"Top border":["Toppkantlinje"],"Border width":["Kantlinjebredde"],"Select unit":["Velg enhet"],"Reset to default":["Tilbakestil til standard"],"Close border color":["Lukk kantlinjefarge"],"Border color and style picker":["Kantlinjefarge og stilvelger"],"Border color picker.":["Kantlinjefargevelger"],"Border color and style picker.":["Kantlinjefarge- og stilvelger"],"Points (pt)":["Punkter (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["Tommer (in)"],"Millimeters (mm)":["Millimeter (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centimeter (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-h\u00f8yde for skriften (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Bredden av tegnet null (0) (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["St\u00f8rste st\u00f8rrelse av visingsruten (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Minste st\u00f8rrelse av visningsruten (vmin)"],"Viewport height (vh)":["H\u00f8yde p\u00e5 visningsrute (vh)"],"Viewport width (vw)":["Bredde p\u00e5 visningsrute (vw)"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rem"],"Relative to root font size (rem)":["Relativt til rotens skriftst\u00f8rrelse (rem)"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["em"],"Relative to parent font size (em)":["Relativ til forelderens skriftst\u00f8rrelse (em)"],"Percent (%)":["Prosent (%)"],"Percentage (%)":["Prosent (%)"],"Pixels (px)":["Piksler (px)"],"Custom color picker.":["Tilpasset fargevelger"],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Valgfri fargevelger. Den valgte fargen kalles \"%1$s\" og har verdien \"%2$s\"."],"Color: %s":["Farge: %s"],"Color code: %s":["Fargekode: %s"],"Color format":["Fargeformat"],"Hex color":["Heksadesimal farge"],"Dotted":["Prikket"],"Dashed":["Stiplet"],"Solid":["Heltrukken"],"Angle":["Vinkel"],"Decrement":["Sett ned"],"Increment":["Sett opp"],"Alignment Matrix Control":["H\u00e5ndter justeringsmatrise"],"Bottom Center":["Bunn midten"],"Center Right":["Midten h\u00f8yre"],"Center Left":["Midten venstre"],"Top Center":["Topp midten"],"Number of items":["Antall elementer"],"Order by":["Sorter etter"],"Z \u2192 A":["\u00c5 \t A"],"A \u2192 Z":["A \t \u00c5"],"Oldest to newest":["Eldste til nyeste"],"Newest to oldest":["Nyeste til eldste"],"Tools":["Verkt\u00f8y"],"All":["Alle"],"No results.":["Ingen treff."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat funnet. Bruk piltastene for \u00e5 navigere.","%d resultater funnet. Bruk piltastene for \u00e5 navigere."],"Reset":["Tilbakestill"],"Custom":["Egendefinert"],"Font size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"%d result found.":["%d resultat funnet.","%d resultater funnet."],"Link sides":["Koble sider"],"Unlink sides":["Frakoble sider"],"Set custom size":["Angi tilpasset st\u00f8rrelse"],"Use size preset":["Bruk forh\u00e5ndsinnstilt st\u00f8rrelse"],"Horizontal":["Horisontal"],"Vertical":["Vertikal"],"Mixed":["Blandet"],"Calendar":["Kalender"],"Previous":["Forrige"],"Item selected.":["Element valgt."],"Custom Size":["Tilpasset st\u00f8rrelse"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Clear":["T\u00f8m"],"Copied!":["Kopiert!"],"Drop files to upload":["Slipp filer for \u00e5 laste opp"],"Done":["Ferdig"],"Time":["Tid"],"Year":["\u00c5r"],"Day":["Dag"],"Month":["M\u00e5ned"],"Date":["Dato"],"Bottom Right":["Bunn h\u00f8yre"],"Bottom Left":["Bunn venstre"],"Top Right":["Topp h\u00f8yre"],"Top Left":["Topp venstre"],"Small":["Liten"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"December":["desember"],"November":["november"],"October":["oktober"],"September":["september"],"August":["august"],"July":["juli"],"June":["juni"],"May":["mai"],"April":["april"],"March":["mars"],"February":["februar"],"January":["januar"],"Bottom":["Bunn"],"Top":["Topp"],"Right":["H\u00f8yre"],"Center":["Senter"],"Left":["Venstre"],"Border color":["Rammefarge"],"Style":["Stil"],"Author":["Forfatter"],"Cancel":["Avbryt"],"OK":["OK"],"Back":["Tilbake"],"Next":["Neste"],"No results found.":["Ingen treff."],"Default":["Standard"],"Copy":["Kopier"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5pnes i en ny fane)"],"Close":["Lukk"],"Categories":["Kategorier"],"Large":["Stor"],"Medium":["Medium"],"Search":["S\u00f8k"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}